[日劇][2019春番] 輪到你了 (あなたの番です)

有冇人睇咗？第一集感覺好多嘢可以討論

小朋友返304室嗰part有好多奇怪位

半年番留名

LM

睇咗

最尾

氣氛好好 但我覺得唔夠激 死狀可以慘啲

Btw 拋下磚先

一間始教男主去便利店對couple 只有女方係住民
男方之後可能會幫女朋友殺人？

小空玩完足球返房途中見到冧低咗嘅輪椅
可能係502室個老婆婆嘅 但老婆婆去咗邊呢 唔通已遇害？

之後小空到三樓樓梯見到班人又係好怪
明明住203室 點解會喺四樓落嚟

男主去管理人室還鎖匙之前 204室個男人入過去

最後綁住管理人嘅線似係電器？睇唔太清楚

常理諗兇手我估203,204室 502室美里都有機會
但交換殺人 邊個係兇手都唔奇

係電線，仲有個衛星電視接收天線

推返上水黎先

禾七第一集到而家有冇十句對白

因為未輪到佢了

睇到第四集
疑點一大堆 全部住客都奇奇怪怪
已經唔知講咩好

但目前我認為[size=1]由頭到尾兇手只得一個人[size=1]

原來有獨立post 係咪推唔起
認同兇手得一個 而家先開頭估唔到

留名
睇多集再估
西野好靚女

主要睇佢，劇情其次

明明幾好睇丫
點解好似無乜人講

為左ななせ睇
真係日光日白先敢睇

呢套野越睇越悶 想棄

悶咩
新果集的死法唔悶丫

開頭因為有田中圭唔想開，點知開咗收唔到掣，個設定夠騎呢，睇得好開心

就咁FF:

仲有，原田知世有啲樣似汪明荃

番外篇
佢用盤水提神個到我仲形住會發現意外，好彩冇事。佳世老師應該係恨生仔但冇得生好恐怖，空真係好醒我都未必冷靜應對到

今集
最尾個三個黑衣人會唔會係浮田？

尾野成個人都好恐怖同好黑人憎
啲人越睇越可疑
又要等一個星期好辛苦啦

浮田唔係曾經講過抽到阿婆咩？但今日嗰集警察又話浮田之前有案底，呃過人，搞到我都唔知信唔信佢好

我覺得有啲人係講大話
果個話寫自己個名既都唔知係咪真

呢套野真係幾好睇, 不自覺咁想估下個劇情係發生咩事

而家搵到一個疑點, 懷疑401 木下(垃圾房女人) 係其中一個幫兇

木下得知呢個殺人遊戲, 係由男主角翔太口中得知
而男主角知道殺人遊戲, 係由301 尾野幹葉 第4集 果陣講既
但係尾野幹葉 並無將殺人遊戲詳細玩法 (比人寫左係紙到既人就係受害者)
而木下好自然咁將係垃圾袋搵到既紙遞比女主角話「你要死了吧?」
所以覺得木下係透露左自己係其中一個幫兇
希望呢一點係真係疑點, 而唔係編劇既大意

不過餐廳個度冇詳細交代
話個時講左個玩法佢地知都唔係冇可能

希望304兩母子唔好有事
小空前後講咗兩次媽媽由我嚟保護
一係佢為咗保護媽媽殺人 一係為咗保護媽媽死

千祈唔好

我覺得木下唔似係兇手/幫兇 有一次佢開人地垃圾袋見到有血既毛巾定唔知咩 佢好似都有啲驚訝
遊戲玩法我都估係餐廳嗰度講晒，只係skip左

係第幾集？點解我好似對呢個情境冇乜印象

利申 成日唔記得野

lm 睇睇下又真係幾好睇
但佢節奏咁快點播兩季
佢節奏咁快點播兩季
覺得今集個三個黑衣人未必係浮田 通常啲咁明顯既都唔係 可能係欣怡同佢啲fd

番外篇嚟
今集開頭認真望一次原田知世 終於明點解啲人話似汪阿姐

岩岩睇埋番外唔講真係唔知有

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

套野幾精彩
幾期待解迷個一刻

番外篇有講個細路？你咩網睇？我唔見有

浮田係有可疑, 上集佢講話係佢抽到赤池的, 今次話係佢寫

同埋黑衣人聯盟可能未必一開始就一伙, 可以係殺完人再俾之前殺過人的人拉攏

lm

佢唔係抽到幸子(婆)，寫赤池美里(媳)咩
定係我記錯

黑衣人聯盟推翻咗我認為兇手得一人嘅猜測
但之前餐廳老闆嗰集又好明顯有人暗中操作

暫時都係冇結論

咸濕老闆可能唔係on9醫生殺ge
有機會係on9醫生臨時縮沙，然後有人代殺，on9醫生太on9之下，以為係佢殺

今集番外篇個女人痴撚線恨生仔恨到理變態

倒數0係咪下個到佢死？

雖然佢後尾真係痴撚線，但佢其實都幾慘，因為生唔到仔而癲左

小空媽媽可能寫左佢名

推返上黎先

今季淨係追呢套 真係好好睇
好耐無追劇

而家搞搞下好似個個都有可疑咁
無人可以信咁 好正
其實仲有好多角色未開發 好期待

個女人癲得黎真係令人心寒 佢啲笑容

想追田中條女好恐怖

大家都估中晒
恨仔恨到咁
當埋老公係工具

我懷疑啲恐嚇字條係佢寫
唔知第1定第2集影佢係屋企講電話個陣
拎住支筆重覆畫同一個地方
而恐嚇字條好多字都係咁寫法

第六集
感覺開始有進展

話說一直想整個Summary
結果今集大大個表
多謝編劇 多謝七瀨

編劇都覺得是時候了
唔整應該好易會甩喇

試下睇下福岡戀愛白書13

有一個好奇怪既地方..
點解嗰個男演員死左之後 久住咁快收到威脅信
反而赤池都死左一段時間 浮田而家先收到

我鳩估：
啲信唔係兇手/上一手寫
而係另一個人估佢地係兇手寫黎嚇佢地
暫時死個幾個人都好明顯係邊個住客想佢地死
係赤池兩個比較難估
直到警察開始盤問浮田
果個人先寫紙嚇佢

而寫紙果個人我估係尾野

[size=2]究竟前夫個角色係點
田宮之前明明裝左cctv又話乜都冇影到
七瀨一開始傷哂又係咩原因
宜家紙仔寫既人入面就得返石崎洋子同前夫
但做兩季唔知仲會死咩人 [/size=1]

有假紙同埋外人可能性都唔低

未解畫嘅疑點仲係好多
有啲都唔知係咪為咗搞氣氛
例如第一集冧咗嘅輪椅、垃圾房個毛公仔 etc.
如果後尾揭盅可以串連晒一齊就神作喇

目前表上寫嘅嘢係有錯的
參加人數13人 應該只有13個名
但個表已經超出咗呢個數 (仲未計管理人同302室嘅人)
所以應該有唔止一個參加者講大話

個表咪十三個人囉
（第二同三張相有重覆）
302室的人似係其中一個問號
似係成日追住田中圭果個痴線妹

但係果個痴線妹應該淨係想殺田中老婆，無理由會寫302室嘅人㗎

Sor 講得唔清楚
我指紙條上嘅名
而家表上已經有15個唔重複嘅紙條

我試解釋下：
書いた紙呢行有10個名已知
仲有三個未知

引いた紙呢行有9個名已知

照道理起碼有六個名match到
但係重覆既名得4個

推一推
今集死左好多人

睇時最尾忍唔住笑咗....

今集浮田話佢寫紙仔時做咗啲手腳知道邊個人抽咗佢張紙仔, 咁啱翻睇今集開頭手塚菜奈抽到嗰張紙個摺法好特別喎, 佢好似爆咗話自己抽到個唔知乜水嘅人嘅名, 但會唔會有機會係佢講大話? 話哂佢真係喺美里死之前上去嗰個屋企送衫俾人著, 可能係視察環境用。

印象中有一張紙係摺到三角形咁, 俾個粉紅色衫女人抽到, 係邊個就唔知了

另外七瀨條仔兩單案發生之前都好似關關哋佢事, 一個係赤池單CASE, 手塚送衫時佢又唔知點解喺度, 一個係兒嶋, 送GOLF CART唔係佢就係黑社會嗰個0靚仔....

嗰個後生差佬又係怪怪哋, 同手塚好多眼神交流

摺三角型既係田宮
抽到三角紙係手塚
另外留意到管理人用鉛筆寫

久住同浮田都死晒
冇人知邊個抽到浮田張紙

浮田叔...

突然諗起
303一直冇人住
會唔會有乜特別呢？

管理員一定唔係住戶殺啦
佢都個個都識佢 唔符合個原則
佢地應該冇人有寫管理人 正常都會寫全名
至於兇手點知有依個game就未諗到

睇咗最新一集 房門之內未？

感覺呢間空房絕對有戲份

如果係浮田嗰集就睇咗
估唔到三個不良都有咁gag嘅一面

房門之內個呢系列真係幾好
可以主線進行緊嘅同時 補完住客嘅生活同背景

袴田吉彥嗰集

但有寫左管理人既紙仔

感覺管理員嗰張紙唔係抽到出嚟, 係想KICK OFF 成件事嗰個人寫出嚟黐上塊版度如果係咁人名應該會凸一個

話時話手塚兩公婆執左管理員個電話之後冇交代過點處置

冇錯, 佢好似又有管理員屋企鎖匙又有電話, 不過可能只係俾咗差佬
醫生同中國人呢兩集冇出都有啲怪, 好彩下集見番

袴田吉彥（真人）會唔會係中國人家果三個非法逗留者殺？(比中國人威脅要留係佢家就要幫手執行殺人）
醫生係殺左赤池家？（發現赤池家死果時醫生都在場）
所以有執行到既中國人同醫生後來係居民會議度打過眼色？
而浮田死未必係知得太多
就係無執行殺人

利申9up

袴田本人都大機會係俾中國人殺, 成兩集唔見佢之前又收到通知
浮田死係因為冇殺到人合理呀, 但佢個死法係佢教個女嗰吓有啲奇怪, 除咗佢個女同嗰條0靚仔有見過之外唔知有邊個知呢個殺法

劇入面話電台主播抽到白紙, 當係堅先, 呢邊已經斷咗要幫殺你想殺嗰個人殺番人嘅欖, 其實赤池家嗰度因為美里嘅死, 咁赤池嗰邊其實都斷埋纜, 而家連浮田都死埋, 赤池阿婆真係幸免於難
咁樣數數吓其實係咪開咗三條線出嚟??
赤池美里>>赤池幸子 (當浮田講堅)
袴田>>細川
兒嶋>>白紙

覺得死晒赤池兩公婆幾怪 兇手收到張紙係殺死老婆 冇理由拖埋老公落水 兇手又冇同佢結怨
一係張紙係寫殺晒兩公婆 一係呢單係私怨 唔關個遊戲事

啲番外篇勁好睇
小空嗰集喊到我死 應該係我太眼淺
但小空真係好乖好叻仔

我都覺赤池2公婆係私怨

101室房門之內笑死
係咁咇Pa Hotel

做晒先睇 好似有兩季？

笑死

係咁你有排等

爽D MA~~~
3年A班我都一次過睇 兩日睇晒
勁爽

但係等既期間可能會中劇透

所以我唔再入黎LUUUUU
等睇晒先再入~

今集好好笑 擺真野上枱笑埋自己一份

睇咗

Oパhotel

apa不倫都自嘲到咁
唔驚啲C9觀眾反感？

咁玩得都幾大方既

醫生唔係應該係炸左間餐廳咩？
佢性格唔似會殺多兩個人既人

第9話預告

安已不

菜奈係咪一直無同偵探小組申報302室的人既紙仔

警察果家人似有野
似係黑幕

係，隻龜問佢都唔講

管理人有可能係早苗佢地殺？吊正係手塚屋企個露台，計IP同角度應該係樓上吊落黎，即係早苗屋企

依個應該唔關事 日本有d人無子女都係咁叫的

但係佢屌住隻天線鑊喎
照計由天台跌落去架？

冇都咁叫？咁真係唔知

乜唔係日本人都覺得奇怪所以先問咩
答佢既人都話係出面唔會咁叫喎

唔係喎
答佢嘅都唔少係話無仔女都叫papa喎

以我有限既日文睇到呢幾句話係出面唔會咁叫

佢話係屋企既話會咁叫咩 乜榎木當住人面前都咁叫佢老豆咩 唔係好記得

咁叫嘛*

有啲留言話出面唔會咁叫
但無仔女時喺屋企會咁講

我記得佢係其他人面前咁叫
當時佢老公入左管理員房唔知做乜

我咪就係話出面唔會咁叫囉

無乜記憶 剩係記得佢地獨處個時有咁叫

七仔

唔知小空睇到咩

預告好似劇透咗咁
雖然我都知劇組應該唔會犯D咁低級既錯誤

呢套仲勁過金田一 一集死一人係基本 有時唔止
有d殺人既方法已經唔係一般人做到.....而且好多關鍵都得小空見到

下集早苗黑化 應該開始黎料啦

基本上可以肯定早苗寫既係302號室既人

唔明點解要收埋D屍體殘肢

係囉....就算被迫要殺人都唔會去到玩分屍咁恐怖啦...除非慣犯

有冇諗過依個game未必係一周目

一周目同手法殘忍有咩關

同埋唔知係咪有人自己做左game admin管住d住客有無依rule殺人

搞人哋垃圾果個

木下似花生友多 間中比到線索人 eg:check垃圾分類check到d可疑野

追post見有巴打懷疑幹葉係寫警告紙 佢好恐怖 成件事都好似置身事外咁
久住本來都唔想殺人 但家人比人跟蹤 先出手結果自己都重傷

田宮裝完cam除左同黒島講久住有可疑 係咪就無再表態過
總覺得佢睇到既野唔止咁少

佢成日暗裡舉機影相唔知影乜
最新一集房門之內有未？

好多無join會議既都好可疑.....5樓個個同個it仔 仲有個轉鎖匙男
新管理人咩事可以進出502室

見仲得ep6
好想睇七仔既房門之內 估計係講d傷點黎 btw佢條仔第一集後就再無出現過

如502搬走咗進出到唔出奇
日本啲樓好興無人住嘅時候啲門係開到

今日搵線索個陣順便cap圖
係呢幕

下季有無木村多江？好似近期季季有佢

其實我覺得啲刑事都幾無能
仲有唔合理嘅係，變咗殺人mansion竟然唔會有media狂追訪

死咗好多住客啦

醫生收既字形明顯無浮田同久住寫既字形咁方咁起角 (eg.な ,の ,す)

如果浮田同久住收既真係醫生寫 咁餐館老闆就可能真係佢做 唔係都唔洗拉人落水做共犯
紅色marker筆諗起幹葉

未免太睇少傳媒

試下總結下現有未解既謎團：

1. 管理員鎖鑰同電話唔知點解係302室
2. 管理員室點解會爛玻璃？
3. 榎本（402室）入去搵乜野呢？
4. 榎本屋企成日開住收音機
5. 點解要殺晒赤池兩公婆？
6. 浮田張紙邊個抽左呢？佢係搵左果個人問完之後第二日就被殺
7. 田宮閉路電視見到啲乜會驚到訓係床唔起身？點解話自己「冇時間啦」？
8. 係咪真係有人紙仔寫「管理員」？佢都有份抽，寫既人唔驚俾佢抽到？定有人殺完管理員就寫張紙扮係遊戲？

重有冇？

唔係我睇少
係套劇咁設定

唔係話你睇少
係話套劇嘅bug

其實早苗真係好可疑 佢寫既同佢抽既係圖表都對唔到
雖然佢既可以咁岩比已死既人抽左

同埋唔可以排除美里抽到自己名
雖然殺完老公再自殺 幸子等其他人幫佢殺既機會唔大

留名

唔會啦
浮田話去問抽到佢張紙既人
美里都死左又點會去到問

另外睇返啲房號
死係座大廈入面既
全部都係02室
不過五樓得兩間屋
地理上502唔知係咪同其他02室成一直線
係既話都幾可疑
因為可以爬上爬落由露台出入

502 - 赤池（死）
402 - 榎本
302 - 手塚 （管理員吊係露台）
202 - 西野七瀨
102 - 兒嶋 （死）

而醫生同中國人都係住03室
把刀可能係由露台掉/放落去

都係
雖然浮田都同久住講唔一定岩

睇返頭幾集,有d位唔知係多疑定係編劇寫既伏筆位

Ep1.)
-西村(204室)入過管理室
-管理員吊住係出面 402, 502室會唔知?(吊住管理員條電線有長到可以掛係天台?)

Ep2.)
-有人pin左管理員張紙 旁邊係木下(401室)當垃圾房委員通告, 第二日張通告換左”請遵守規則”
-管理室比人爆左玻璃 早苗老公係入面(真係未入去前 已經比人打爛左?)
-沙和個一身傷 (估計房門之內會講)
-有人放左”請遵守規則”張通告係門口比藤井 (藤井check門cam個人似係木下?)

Ep3.)
-藤井洗衣機個頭回收得好快 (同層既人做?)
-垃圾房既雜誌 唔通係撕落黎寫"あなたのばんです"比藤井
-藤井收到既錄音係會議室錄,個ET人後面係白窗簾
-田宮睇走廊cctv發現到d咩?

Ep4.)
-大陸留學生個男友知道抽返黎張紙個名係邊個(咁好大可能係袴田吉彦,而唔係赤池美里一家)
-IT仔(404室)同赤池一家有咩關係, 菜奈送外套佢已經係度
-蛋糕塊牌係赤池美里死後比人換左,警察到場影相時塊牌唔見左(係警察到前有人動過案發現場)

另外有d物件既近鏡 唔知係有關係定fake人
-小空見到大堂張輪椅(睇格仔布紋似係幸子)
-早苗車既後座有隻狗公仔(第二日泊車個時無左)
-管理處既女性髮卷(唔通係幹葉?)
-幹葉支紅色marker(有好幾張"あなたのばんです"都係紅marker寫)

假設、早苗寫既真係初戀情人，而且係比美里抽到的話，美里好可能誤以為目標係佢既初戀情人（即吾朗），咁勉強都可以講通，點解佢會殺左自己老公，另同一時間應該有另一兇手同美里一齊計畫殺埋佢奶奶，但兇手真正目標其實係美里，所以最後出現夫婦死亡，而奶奶未死既情況。

奶奶受驚過度咗咁耐都仲係一句嘢都無同警方講？

我估都精神失常左、睇住個仔比人殺左

都算報應
Oh! My Julia

想問房之內，邊度有得睇

之前有巴打po過生肉link好快嘅

但我唔見咗了

依家房門之內都未update最新一集

人人影視apps都更新得快

未有最新一集

講石崎一家
唔通下集

印象中浮田話自己係張紙渡做左手腳，所以知道邊個抽中左佢果張，我估佢應該係張d字寫到好細，再綜合返抽紙既特寫鏡頭、推斷應該係黑島抽到，因為鏡頭特寫時、黑島對眼明顯因爲睇唔清楚，所以迷迷眼。

寫302號室張紙係咪早苗寫
咁樣扮親切好恐怖

浮田張紙邊個抽到應該得返久住知....不過未醒返

Ep5.)
-殺赤池既兇器唔見左 (兇手咁鐘意keep野 eg殘肢)
-IT仔(404室)幫赤池家搬屋 (有咁熟 入屋殺人?)
-藤井醫院電腦比人hack (IT勁既人做到?)

Ep6.)
-妹尾有野隱瞞浮田叔 (諗住殺親父?)
-田宮大叔突然轉變太大 (睇完cctv後?)
-早苗抽到既係電車唔讓座既人 (大家估係田宮寫,後面證實左唔係)
-北川抽既係白紙 (管理員鉛筆寫,可擦?)

Ep7.)
-兒嶋個高爾夫球袋係個20歲左右男子寄 (20歲既唔係好多個但有可能比真兇所託)
-浮田叔同久住收到既あなたのばんです字跡好似 (正路佢地2個人寫既人由2個唔同既人殺)
-久住老家比兇手盯上左 仲跟蹤佢
-管理處既萬用key唔見左
-浮田叔張紙條落左記號 (得返久住知係邊個)

Ep8.)
-小空係402門口見到咩? (跟著好似好驚早苗,小空咁有禮貌應該唔會多謝都唔講)
-藤井認左大陸留學生把菜刀係佢放 (點入屋?入303再走水管落去?)
-有人跟蹤沙和 (第一集條仔?定有人擔心佢地推理到兇手)
-甲野貴文點比人襲擊? (本應由菜奈殺,有人代出手咪唔岩規則)

每集都3-4條伏線 收唔收得返架

呢個劇情播唔播到兩季

話唔定係其他公寓 新人物

係咪接住做
直係原田同田中都無得留低？

海外市場での展開も視野に、2クール連続・半年間に渡って放送される

原來日本有人諗田中圭有二重人格添

我都有諗過
不過睇完今集唔會啦

「田中が実は双子だったという説です。田中と原田が住む302号室の隣は空き部屋ですが、ここに田中の兄弟がひっそりと住んでいるのではないかというものですね。そうすれば尾野と交際しているのも、双子の兄弟という理屈が成り立ちます。もっともサプライズの大好きな秋元氏のことですから、そんな推測をさらに斜め上で上回る秘策を用意しているのかもしれません」

嘩，吹到佢有孖生兄弟

你估mirror twins咩

第一集警察揾到紙碎話管理員有腦腫瘤所以自殺Close File

有腦腫瘤似係田宮有

田宮係咪有腦腫瘤就唔肯定
不過我都覺有機會係有病時日無多先突然間走去追夢
但唔見有咩徵狀係似有病定退休無野好做

會咁估係因為之前秋元康原案都係玩雙重人格
不過到而家更加似有係西野七瀨 又係好老套因為家暴而產生第二人格

真係好老土

一開始就講想玩雙重人格...未開始先劇透

不過你宜家話我知其中一個住宅係癲既會殺人我都信呀

有無人覺得赤池2公婆同浮田叔死都係面露微笑....好恐怖

浮田叔比人殺既方法係佢教過妹尾 妹尾應該唔會咁做...
即係假設係女性兇手

但差佬話鞋印26.5應該係男仔

笑個度OP都有一幕整到條屍笑

鞋印唔一定係殺個時印上去
個殺法係教妹尾即使係女仔都可以殺死比自己強壯既男人

赤池2公婆微笑個度真係好恐怖

唔排除呢個可能
但妹尾方法得三個人知
兇手又點知架呢

說不定妹尾有教過人 而劇中暫時未交代

妹尾會為美里抱不平叫佢反抗 所以比建議人都唔出奇
（eg.見沙和周身傷 問咩事 跟著教佢點反抗/點勒死人）

不過都係估估下 話唔定只係一個黑道常用手法 而浮田叔既死只係黑道尋仇

第 8 集 久住幫部Lift 改名個到笑左

房門之內終於有104室link

104室房門之內
幾好笑不過冇乜新情報

一個唔好彩 佢個人生規劃就可以完了

呢集幾好睇

如果就咁雙重人格就算數都幾on9

可能真係要話其中一個參加者人格分裂 先可以解到有d人既死法咁殘忍 分屍呢d平常人好難會做到

呢幾日又重睇咗一次，發現有好幾個地方都有啲奇怪

1. 威脅信
藤井收到第一張威脅信時(第二集)，背面咁啱係明星嘅新聞，係巧合定暗示？因為久住話佢寫咗明星個明(袴田吉彥)

所以我就懷疑係久住寫信威脅藤井，但久住未必，甚至唔係一直寫信嚇人嘅人，可以對比兩段時期威脅信嘅字跡：

藤井收到嘅（第二集）

浮田(左)同久住(右)各自收到嘅（第七集）

另一個懷疑久住嘅原因係，佢講嘅說話前後矛盾，
一開始佢提過自己載口罩係有花粉症
後來又話唔想被誤會係明星 好困擾之類

其次就係藤井發現洗衣機有個頭時，好驚跑出去㩒𨋢，當時部𨋢已經喺4/F，但點解無郁、無反應？(第三集)

但藤井入返屋後，鏡頭一轉就係部𨋢，而且落返1/F

從衣著推測，呢個人就係久住

喺之後嘅集數都有提及，久住以前係做電梯維修，而且好鍾意𨋢，甚至會幫佢地改名
所以可能係久住做咗手腳，但點解要咁做？
焗住要藤井行樓梯，等第三者(同謀)可以入屋拎走個頭？

至於點解之後久住會咁驚威脅信同殺人，我推測係，久住一直以為自己喺個殺人遊戲入面係推動者／控制者嘅角色（應該仲有其他無開居民會嘅人合謀）
所以佢無諗過自己會收到威脅信
呢點令到我喺度諗 會唔會唔止一場殺人遊戲？又或者一直有人mon住佢地？

久住點解要係有人幫佢殺袴田吉彥前就比威脅信藤井

久住集房門之內咪講左佢會lock左𨋢自己係入面玩維修遊戲 同 載口罩因為成日比人認錯先要咁做

2. 管理員嘅死
第二係有關管理員，好多人對佢嘅死法都有唔同睇法，甚至有人估佢都係主謀之一，但我覺得佢係因為知太多而被殺(一陣再講)

如果大家記得，男女主角住302，而管理員係被吊喺302陽台，然後再跌死
住402嘅係榎本，502係赤池一家；
假設管理員係他殺+垂直吊落嚟，兇手就會係402或502其中一户做
可能初初睇唔會察覺到，但愈睇愈覺會長(早苗)太奇怪，例如佢喺管理員死後不停咁強調“自殺”

當男主問「有可能係他殺咩？」
佢又即係好慌

然後女主應該feel到有啲野，所以催佢老公返工，然後自己又再附和一次“自殺”

返返去正題，一開始提過管理員可能係因為知道太多而死，唔係自殺，係因為咁：

之前有人講過有啲shot影男女主角屋企，個角度都好似係CCTV咁

管理員影咗相又發現到，可能因為咁而被滅口，而個啲cam可能喺男女主角未搬入嚟之前已經set好咗。
而我覺得女主角應該知道咗cam嘅事，但扮唔知；相反男主角就唔知
因為以兩個主角咁鍾意睇推理書嚟講，無可能會覺得管理員係自殺咁簡單
但女主角可能驚俾裝cam嘅人知道自己發現咗，所以翔太一提死管理員會唔會係他殺
菜奈都即刻叫佢唔好提，係自殺（應該驚俾對方知佢地睇到嘅野）

作為觀眾，我諗無乜人會覺得管理員係自殺，因為當時佢地開窗個下，管理員係明顯好似瞓着咗，然後嚇醒咁，最後先跌落去

佢醒咗個反應睇到佢完全唔知咩事，而且仲會掙扎

所以我覺得係402嘅人做，但可能中間卡住咗，所以喺會長同菜奈對話中，先會不停強調係“自殺”，試探佢地睇唔睇到中間嘅事

我覺得久住係其中一個想推進個game進行先咁做
但可能我都諗得複雜咗

比起久住 偵探組仲容易做控制者

久住性格都幾懦弱下 係人面前可以扮 但有d情節得佢一個 佢都係驚驚青青 (除非真係有第二人格)
講佢個集房門之內入面 連比個女人屈都應付唔到

同埋第一張威脅信會估係用開紅筆既幹葉
浮田同久住收到既就真係奇怪 正常佢兩個寫左名既人應該係唔同人殺
但2張威脅警告似一個人寫

只要有Aimer 就會睇

巴打咁好心機

石崎洋子個種人真係好恐怖
而家呢個殺人game 影響到佢個完美人生規劃 唔知會唔會引發佢做啲咩野痴線事

唔俾人搬屋

我都係咁諗
久住原本就冇諗過真係會死人
袴田死左佢幾驚青又後悔
佢唔會係想推進遊戲既人啦
而且佢係𨋢出黎
唔係更加證明左佢係𨋢度冇可能係佢擺個頭咩？

我當時睇覺得
佢地強調管理員係自殺既原因係佢地都驚同遊戲有關

而吊落黎我度
我都覺得樓上有可疑
同時天台亦有可能
因為同個天線鑊一齊吊住
天線係天台至有

雖然懷疑402室吊出黎係最合理
因為唔會比502見到 吊到落去302無人知係由天台吊定502/402吊出黎
但係晚上拉埋窗簾好正常 有人天台吊落黎都唔奇 起碼我唔會係自己單位出面吊....咁明顯

天花班點唔知係唔係本身間公寓出過事 第一集開會好似有傾過樓價 話呢度平左好多

同埋真係發覺比人裝cam ,佢同翔太係屋企外既地方咪可以講
除非要玩反間 明知你偷窺 放流料比你到時將你軍

不過早苗下集黑化 真係有野都唔出奇
起碼佢報紙條已經好可疑 寫同抽既都無確實既人名

我今日睇多左一次
有少少認同久住專登搞過部𨋢既講法
未必係久住收返洗衣機個頭
但可能係幫兇 拖延時間等同謀做野

醫生衝左岀去行樓梯之後撞到尾野
尾野無啦啦懶開玩笑咁問醫生係咪見到Dr. 山際個頭
我覺得呢度好有鬼
好地地係樓梯撞到點會咁問人？

但係久住興趣係整𨋢
可能咁橋佢整緊
從人設方面我覺得佢係幫兇既機會好低

尾野就真係好鬼啦

其實醫生都無確定個頭係唔係山際
佢一衝去樓梯撞到佐野豪 一落樓梯就見到幹葉
但係醫生口快快認左 幹葉好似好錯愕咁

另外討論管理人張紙張咪開會既 佢地開會期間有人爆左入管理處
到最近新管理人發現萬用key一直無左
有無可能係個時比開會以外既人偷左 因為剛好第二單案就係山際死 入屋放頭

可疑既人:
13個有參加而無開會既人-北川 (佢返工時間 可疑低)
早苗老公 (好可疑但編劇會唔會咁明顯)
西村淳 (有入過去管理處既前科 鐘意玩鎖匙)
其他無參加交換殺人既人

而且有左萬用key 入赤池殺人其實都好易

sorry too long

但佐野同西村又冇參加遊戲

佐野係上樓撞到醫生姐 佢個角色有咩用仲未知 一直保持神秘

西村成日好似偷聽觀察咁 比起木下佢仲可疑
而且翔太察覺到佢還鎖匙去管理處時 西村就已經由管理處出左黎 個個時間係發現管理人前

而且佢同木下,祐樹知道交換殺人後 佢唔係好驚訝

無參加遊戲既都可以有可疑
eg.)醫生醫院電腦被hack -> 祐樹係it人
祐樹進出赤池家係好容易

當然好大機會只係多疑

係隔離日戲post見到

但係個表都無左302の人
果張紙係邊個抽到？我已經唔記得左
所以其實都好多人講大話

又啲人陰謀論話日テレlogo遮住果個
同田中圭件衫一樣
可能係佢孖生/二重人格

都似wor

睇真啲漏咗中尾暢樹
我覺得係logo 遮住佢

但做乜要咁對佢呀日本台

睇完第一集，個管理員死咗，之後唔記得睇埋落去，要追返先

依套好睇
收視唔高雖然

值得你追

下爬唔似喎
隻龜下爬方啲

故我覺得係中尾

但唔知點解要遮咗佢

因為木下比女主睇 但女主無同其他人講
所以寫左名同抽中既名會有人講大話 特別d無真人名既紙條

你哋睇𠵱套劇前知唔知邊個原田知世

我唔知

10幾歲時好紅

久佳讓個sp 集好好笑

睇完最新一集

木村多江好恐怖

有中字啦？

係其他post比人劇透左

等明天出中字
不過已經比人.......

超展開

又話每集都死一個

下集最終回，好緊張

玩sm正吖

今集房門之內好似係尾野幹葉

直情係

高爾夫球袋係差佬報告個時講
即係得個差佬知真定假

有幕係運輸公司員工同第一身對白講二十歲出頭

不過神谷都仲未知是正是邪
佢同榎本正志既關係都未估唔到 係包庇上司定點 但你見最後直頭打埋佢
有可能查唔知咩失車 係同單案有關

sor

運輸公司個幕咪就係差佬自己講出黎得佢講都唔知真定假

睇多次(11:21 - 11:27) 個幕換左運輸公司員工第一身咁答神谷
把聲唔同 而且把聲對運輸公司員工口形

報告完字跡係兒嶋佳世 寄件人係年輕男子 跟住運輸公司個幕係調查回顧

因為個幕係神谷既「回憶」黎用畫面黎交代神谷口講俾上司聽既野
有可能但未必一定係事實

你要咁計都無計

我估啫未必係既
但講得通

都要睇神谷企係邊邊 雖然我覺得劇既警察都係廢既
最後都係要男女主出手

btw早苗拎住大剪鉗出街好cls

佢架單車有咩問題呢
七瀨係咁望住

佢哋2個咩關係真係好難估
2人獨處時都仲咁客氣
轉頭就綁住play

唔係一般驚、防狼器都用埋

房門內大概幾時更新嫁？

周四通常

本身奇怪做咩係咁影架單車
完全睇唔到有把野係佢袋同個防狼器
睇到你張圖個心寒左下

𠵱套嘢要留心嘅嘢真係多到

長條形係把刀？睇得唔清楚

我諗無人答到你
只知有啲嘢

我以為你地睇到啲我睇唔到既野

我睇完呢度都唔覺架單車有咩問題
但你地講講下又加埋圖我先睇到

防狼器我個度我覺得剪接問題 (可能分鏡拍)
道別個時明明雙手揸住個袋帶 跟著早苗講完要小心d
轉返去沙和度就已經雙手拎住防狼器而且仲要橙色咁大件

另外早苗件衫真係袋到野係咁落咩 停車個幕側面睇件衫有個方形口袋
而且件野好薄好透 衫尾仲好正常咁隨風擺動

咁要車個暗格係衫尾都得既....不過咁好唔make sense

尾野集房門之內都好cls 302本來有人 比佢玩殘左

今日第一季final 唔知係先完今季定成班人搬落下一季呢
下一季有橫浜流星 應該慢慢有新演員名單

呢兩日一口氣睇完, 覺得西野七瀨應該係boss, 感覺上都好多伏筆拍佢有種boss feel

我都覺得好大可能, 同埋到依家都仲未解釋到佢頭幾集D傷點嚟

第十集最尾...可唔可以係翔太發夢

好爆

都唔係冇可能
畫面同聲都有種發夢feel

冇可能了

基本上最後一集都解開左好多謎咁濟
下半季既解題篇仲有咩要解開

1. 501室果個人既職業係做D咩
2. 401木下既身世
3. 幹葉到底仲有幾痴女
4. 同埋解番到底每一集係邊個殺邊個咁樣

Update返個表，除左綠色個啲唔知之外，基本上都死得七七八八

最尾睇到好心up.....係住院期間發生咩都做唔到

早苗後車座隻狗公仔竟然係因為咁而唔見...佢真係精神好有問題
萬用key真係比榎本拎左 果然掛住警官個名可以為所欲為

其實無參加game既住客都各自有好多迷團
菜奈死得好無辜.....可能有人怕佢知太多野 特別真係有出手殺人個d

應該係尾野寫菜奈啦咁

未必既 預告標題既野話唔埋
佢係走廊想打電話前一幕明明訓得好琳

第一次睇日劇睇到透唔到氣睇到最尾覺得好激動 究竟發生咩事

我覺得菜奈好大機會比神谷滅口...
榎本兩公婆係車場脅持住菜奈翔太口個時 早苗老公叫神谷幫手 不過no show左

即係菜奈知神谷係雙面人 其實係25仔+ 同榎本有不法既關係

二階堂忍 役
ep11應該會出場 搬到304室(前北川家) 睇黎係偵探角色

二階堂は黒島沙和（西野七瀬）と同じ大学の工学部の院生で、AIの開発をしている。頭の回転は速いが、人とコミュニケーションを取るのが苦手で一見、無愛想。科学で証明できない幽霊などは信じておらず、殺人マンションへの恐怖心はゼロ。大学から近く、家賃が安いということだけで引っ越してきた。無理矢理、参加させられた住民会で「AIって凶悪事件の犯人像を導き出せるんでしょ？」と聞かれ、「はい」と答えたことから、巻き込まれる形で連続殺人事件の謎解きに参加する。研究以外に興味が無く、特に食に関しては無関心。普段は“合理的に栄養素が摂取できる”という理由で、栄養補助食品しか口にしないという役どころだ。

葬禮都有埋
應該唔係fake觀眾了

個結局真係好震撼

好想睇七仔崩壞黑化個樣

假希望都無埋....翔太好慘
尾野唔知會點 隨時對翔太無左性趣 因為無得搶人野

黑超特警組wwww

原來望住單車應該只係懷疑一開始揸車 咩事突然轉左踏單車

黑化七仔

D傷有機會七仔集房門之內會講
早苗個仔係有走出間房既機會 沖涼去廁所都要出 同埋房門之內講402室

結局太痴線了
我初初以為係翔太死左 靈魂返左去揾菜奈 所以返到屋企度自動門都唔打開

佢個幕訓得好安詳 我都咁以為

但結局收視跌
明明好睇

菜奈最尾個粧好得人驚

早苗個仔有機會係比人推落街
變相無落樓既七仔或警察係有嫌疑
佢兩個串通埋都唔出奇

咁仔可以告發

反而護士話菜奈打左電話話放工探翔太 估個電話係沙和扮都仲有機

留名先，今晚睇結局

如果係真，有d擔心佢演技hand 唔handle 到

結局太過震撼
未消化到

行樓梯佬正職係咪活摘器官

佢最後倒左出黎既係邊部分
但器官唔會咁唔衛生啩

我諗佢角色都係擾人視聽，唔好中肥秋詭計

好大機會 沙和都似混洧視聽多

反而個it男同好鐘意轉鎖匙條友交代得咁少 總覺得有d野

強國人發表嘅偉論

这还用想么？看到第八集已经知道结局了，女主是大boss，隔壁住的尾野其实是在帮男主。原因有三，第一杀人事件是男女主搬来后开始发生，第二尾野第一眼看到女主的表现非常谨慎（尾野可能是凶杀案爱好者，对之前一些女主的案件有研究），第三，女主前夫死前的短信已经很明显说女主不是第一次这样做了。导演故意把尾野拍的那么阴森，也是为了结尾反转，标准日剧推理剧作风。我觉得如果我的判断是错误的，这个剧结尾也没啥意思了。

因為佢無睇ep9既番外篇房門之內 尾野係鐘意搶男人搶完就唔要
佢宜家應該對翔太無咩性趣

如果佢推斷岩 個結尾就真係無意思啦

由於原田知世是本劇第一主演，演到一半就「領便當」，讓全國觀眾瞬間驚呆，劇中名字「菜奈（ななちゃん）」瞬間飆出37萬則推文，熱搜度狂飆。網友不相信主角領便當，但是官網更新劇情，明確寫道「菜奈的葬禮結束後，悵然若失的翔太……」，驚呼「是真的死了」、「太恐怖了，今天晚上睡不著」，網路悲鳴聲四起。且該劇接下來還有10集，女主角卻已經死了，還要演什麼讓人難以預料，劇組則預告第二章取名「反擊篇」，開播前將播出男女主角相戀到結婚的特別篇。

個結局太癲了

Lm

啲強國人真係愛活在自己世界
強姦人哋劇本

原田知世80年代係角川三人娘之一
非常出名
拍咗好多套經典青春電影

雙主演 留田中圭
無計啦...原田知世都唔細

睇睇資料原來女主已53歲😱真心唔太似

我睇到都O左....唔似已經半百既女人

係大牌嚟
少拍日劇

《輪到你》推出特別篇！剛於週日播出的第1章最終話出現衝擊的結局，在播放新章「反擊篇」前，將播放兩位主角翔太（田中圭）及菜奈（原田知世）由相遇到求婚的戀愛軌跡。故事以翔太從菜奈的電腦內發現她的日記，從她的記錄中回憶二人相遇至走在一起的經過，然後翔太收到犯人傳來的訊息……

特別篇還會整理第1章的所有案件，成為第2章的準備。《輪到你 特別篇》6月23日晚上11時播放，《輪到你 -反擊篇-》6月30日開始NTV日10播放。

第二章係唔係翔太+二階堂查案呢

我都覺得係 一直呃護士話自己係翔太老婆 所以知道佢喺醫院走咗就喺門口等佢扮撞到

未必一直既 話哂菜奈本身有去過 日日都有探

應該唔係扮撞到 佢唔知翔太偷走同翔太要比驚喜菜奈唔會提前話佢知
除非醫院打電話比菜奈 跟著沙和接電話(希望唔係)

神谷殺都唔出奇 早苗老公捉住佢場爆左佢個名 佢被肥警察問話 神谷唔係度 通常佢2個一齊 (呢個係我比較期望 唔好要七仔做衰人)

定醫生怕佢知太多

如果沙和可以明知菜奈死左都扮無野幫翔太拍片....都幾心寒

日日都有探都係護士講 可能護士根本冇見過真菜奈
好期待見到七仔黑化 如果到最後都冇乜大奸計個角色好似冇乜發揮咁
不過醫生為求自保都有機會係佢

但係自認老婆 突然翔太醒左問做咩自認咪好老尷
有人打電話扮反而有機會既

偵探組一個係犯 一個死 得返沙和 佢正定邪真係有無限可能性

game有份落手, 神谷同榎本有勾當 全部都要自保

有點心寒

數學天才設計殺人遊戲全程操盤

話唔定呢個係獻俾佢憎既大學professor既final year project
話事話第一次見黑島笑
有d反差

唔好咁 諗起都心寒.....一邊笑住一邊期待翔太個反應

點知....遲下話你知兒嶋係佢分屍 我可能會癲

揭牌了

黑島小姐姐的官方評論裡，藏頭詩連起來就是——黑的是這個人

愈可愛嘅女人就愈恐怖
今集又有腳玩，之後肥秋仲有咩福利派街坊

護士話電話入面個人話做完嘢會去醫院，但之前女主喺居民會議（好似係）講過自己喺屋企做嘢（暗示工時有彈性？），所以聽電話嗰個女人可能係當日冇參加居民會議嘅人

我諗翔太應該會癲左 害人個個一直係身邊

btw筧美和子都正

木下?
如果唔係全日陪住既話...做完野先去探病都無咩問題姐

回帶

生瀬嗰個銀行𡃁仔同事係點死

又係其中一個差佬做？

但正常嚟諗如果知道老公醒咗，工作又咁有彈性，點都會衝咗去醫院先啦

我意思邊個扮菜奈 用做完野先去探做理由任何女既都可以姐
因為打個個唔係菜奈既話 點都要吹個理由唔出現住 因為菜奈本人已經死左

況且菜奈可能未知翔太醒左就已經比人殺左 翔太第二日先落床打電話

翔太幾時崩潰....

翔太ig

其中一個未知疑點

但翔太菜奈入銀行門口搵特命紅戰士前 田官叔係銀行剛好出黎

Btw 有人話柯南漫畫嗰張相個排位係79 76 77，即係亡くなる菜奈，一早預告咗菜奈ちゃん會死

係咪有集講過尾野喺303室出來 番入自己屋?
303不是空房嗎?

日文個音

Youtube好多日本人分析 多數都係指沙和係大boss
除左藏頭詩外 仲估：
第一集條仔已經比佢殺左
有傷個個係孖生既
兒嵨寄貨單個名既字跡同白板字跡一樣
教唆早苗
係神谷既協助者

係 好似上集
303既人比尾野嚇走左 不過唔知點解有鎖匙

應該唔關田宮事
後面甲野葬禮交代咗田宮係去銀行提甲野小心啲

唔係同一日黎
田宮上門提完甲野 甲野第二日先開始除名牌

雖然我都覺得唔係田宮叔殺 唔係唔會被屈唔會咁嬲

根本死亡筆記死法

簡體字慎入 d人睇完既細思極恐
有d我都無留意

倒垃圾阿姐好有發揮空間

浮田寫字細粒都留意到

都似似地 作家常用手法黎搵idea
順便推動下劇情

咁白紙或者信長可能係佢寫

不過好多唔知係多疑定真係咁鋪排啦
宜家沙和好多疑點

佢無份寫

sor 柒左

比起佢 it男 鎖匙男仲可疑
個人認為

佢可以老作或偽造

無實名/未死既都有機會假

宜家見好多人都推斷緊係唔係起碼一男一女既狼落手
it男+木下 沙和+佐野等等

笑左

其實戲入面冇明確講係咪同一日

不過我相信田宮係忠嘅

做過虧心事嘅絕對嗌唔出口

話說新篇預告有一幕可能係hints

搬走咗嗰啲係咪可以不理？

好想綁住西七同佢瘋狂玩sm

除咗綁住個口塊布即刻䑛佢隻腳

的確
不過佢仲有好多野未解釋 咩有證據 知犯人係邊個等

番外 好似早苗個仔唔係咩好人
諗落都怪 比人蝦就軟禁？ 不如話佢有d不可告人既野 令早苗唔比佢出去

話時話竟然無人講田中圭可以抱實一個由四樓跳落黎既人而唔骨折

日韓劇慣左主角光環
訓幾日先醒算係咁啦

愈諗愈覺得佢有心搞到自己阿媽比人拉

做開gym

細細個見到人頭都唔怕 說不定自少就慣左血腥

菜奈真係死咗？咁套戲點做落去 女主死咗

本身同田中佳W主演
宜家似田中佳配流星 做反擊篇主線人物

菜奈ちゃん

又要等一星期，早苗 只殺了個Dr. ?
咁其他人到底係邊個殺？

最後個奈菜，有d恐怖

402號房 幾時做？

話時話唔知你地有冇留意, 一或只係我多心
翔太叫黑島幫手扮片果時, 佢個大特寫第一反應係好奇怪, 似係心有屎果種反應

瘋狂抽佢水

埋頭以為係整蠱，點知見到這烏蠅圍住佢飛就知道佢真係死咗

我估無啦啦話拍片覺得奇啫

通常星期四有熟肉

以下為本人鳩估

首先抽到早苗張紙既人(暫稱A)殺左管理員
然後威逼早苗繼續進行遊戲
留意中間隔左一段長時間，應該係A花左唔少時間去查邊個寫管理員同搵早苗既痛腳

跟住早苗殺山際再威脅藤井

藤井殺不丹老闆再威脅沈怡

沈怡殺袴田
我估袴田而唔係赤池
因為印度人見到名唔知邊個
但佢幫手送過阿婆返屋企冇可能唔知
仲有久住係打直寫名
而沈宜抽到張紙亦係打直睇

問題黎啦：久住未殺前夫，點解赤池夫婦會死先呢？

我懷疑同一時間有第二條線進行緊
好可能係某人(暫稱B)抽到黑島張紙
殺左虐待佢既人（男友？）
留意返有一集木下係黑島啲垃圾桶搵到帛金包裝紙，好可能就係封俾死左既男友

咁黑島就要殺佢抽到既赤池美里
但點解要殺埋佢老公呢？呢度我重未諗到，有可能係滅口
留意呢度開始出現微笑屍

呢條線下一個應該輪到浮田郁手
但變左佢遇害
好有可能係因為佢去搵黑島對質而令黑島為左滅口而殺佢
留意浮田條屍亦係微笑，即係同一兇手所為
浮田死左應該令到呢條線暫停進行

但呢個時候兒嶋遇害
有人代浮田/赤池里美郁手？
定係兒嶋知道啲野被滅口？

久住個邊條線繼續
前夫死後應該輪到菜奈
但久住仲昏迷冇可能要脅到菜奈
反而有人代菜奈殺左甲野

之後到菜奈遇害給微笑屍
兇手應該同赤池浮田同一人
即係黑島？
殺菜奈係因為佢估到黑島係兇手所以被滅口既機會都幾大

跟住一集黑島房門之內推翻哂所有可疑

心裡唔想 但表示沙和真係好多未知素

都有可能架
套野咁鐘意fake人

我打漏左一樣野
浮田話去同抽佢張紙個人對質個陣
係去左等𨋢
即係話果個人唔會係一樓住客
田宮同石崎就冇左嫌疑

淨返可疑既人得黑島同尾野

但係尾野實在太可疑
反而係佢既機會細左

已死既人既疑點?

管理人:
-唔係自殺 由第一個實行game既人殺?
-天台定302以上既單位吊出黎?
-其實另有其人?管理人入房有腳指特寫得4腳指,死既有5腳指(唔肯定)

山際:
-已知早苗所殺,老公幫手
-係早苗自覺去殺定有威脅信?

不丹老闆:
-大機會藤井做 但無實際砍斷氣喉畫面

赤池家:
-美里係比浮田寫 但佢老公都死埋
-有不在紙條上既人死 (不符合game rule)
-cake上面塊牌被換了 hbay -> 美里個名
-而且塊牌係警察到前比人收起左?(發現既人入面有內應?)

不倫明星:
-由多人圍打致死 (浮田家/大陸妹)
-大陸妹條仔見到名知邊個 話提過佢 似明星名多

兒嶋:
-分屍?其他部份未找回定其實未死?
-20歲男子寄件人?
-同公寓肯捐精既男住客係?

菜奈前老公:
-久住殺....完

浮田叔:
-殺人手法如浮田所教
-剛好係搵完紙條主人後被殺 定 有人寫佢名?
-腳印 唔肯定咩時間印上去

特命紅:
-本應由菜奈殺 但由未知既人先殺(不符合game rule)
-疑似腹部被重創吐血(見人分析)

菜奈:
-死亡時間不明 無法知頭幾日探病既係唔係菜奈
-但死亡狀況似當日先死 死左數天唔會無蟲蟲
-當日醫院電話 大機會唔係菜奈本人打
-死既理由? 知太多比人殺定有人寫名? (下集犯手打黎先知)

特別篇會總結但肯定唔會講兇手係邊個

尾野都係一個迷...但至少我覺得佢未必寫菜奈
無主人既野佢唔搶

沙和初時有傷 性格內向 -> 到中期無傷 性格外向
一人住咁大間屋 有2支牙刷(男友?)
醫生大陸妹對質時 沙和由5樓落?
偵探組偏偏得返佢

我到見到，重以為認錯人：0

我西7唔會殺人

尾野對303室嘅手法同對翔太菜奈嘅手法好似有D唔同
之前搞303嗰陣會約埋女方對佢施加壓力，但佢好似冇對菜奈出過手

題外話唔好吊
如果喺金鐘俾狗查身份証用尾野眼神對付得唔得

可以幫黑警捽下耳仔

睇到好心寒
住個度d人冇一個係正常咁

睇第一集已經覺得係

俾病嬌七仔殺死
此生無憾

用臭腳幫我解

好想瘋狂摩擦西七排牙

差唔多個個都精神有問架wor

其實久住幾正常

都係 怕事 唔想累人

今晚享用咗 402 熟肉先

迷一樣既少年

躲係架lift度 又幫d lift改名
我覺得都算唔正常

菜奈可能叫做比較正常

我諗都估中9成野 西七明顯有2個

最大熱都係沙和係twins 同 翔太有2個人格
期待被狠狠打臉 故事真係既咁走話太無驚喜了

要脅者寄俾久住既書

兒嶋？

甲野？

菜奈？

重有全部作者都係青川

有人話opening個到紅圈圈住個啲人係有特別原因：
有人話係 有黑暗面，秘密未有俾人知既人
有人話係殺左人未俾人發現？

因為係第十集既opening既時候，早苗既紅圈無左

"青川"疑似係木下
不過我諗一係跟住黎做 一係發生完拎黎做題材

新海報

菜奈ちゃーん

早苗仲會有好多戲份

得閒睇埋集房門之內先

睇家只係覺得佢成家都痴線

未睇 但預計應該比赤池家更痴線

Btw 有新人物 田中哲司出演 新警察

402 有生日蛋糕情節喎，即是赤池家有機會係小總做？

等睇天海祐希審問黑7

男女主一直有紅圈 指住Married couple
但事實係佢哋根本未結婚
照咁推測 紅圈應該係指有秘密未公開 (但唔一定係兇手/壞事)

我到而家都諗唔通點解赤池老公都遭殃

其實係.....
不過後期都比你知唔係抽到紙條既人都可以殺目標 就已經唔係交換殺人 係純犯罪

所以更加唔知點解死多個同係個個時間落手 仲留活口

啊 邊到有啲最快既update？熟肉生肉都得 好想

早苗個種病態既愛好恐怖.....仲會自我催眠 自認好正常好普通既家庭
應該比兇手A威脅先咁快手殺山際 病態既愛>常理

佢老公其實feel到早苗有精神問題 不過佢選擇偏袒早苗
都唔知話佢係愛早苗定怕L左佢 (我估後者)

總一既被欺凌事實無法認定
但我比較偏向佢係有問題多 早苗先過度保護

假設真係被欺凌 比早苗咁禁錮 隨時屈屈下屈到心理變態
再見到屋企人做埋d咁既野(殺人分屍) 思想走歪都唔出奇
但佢似係早苗實行交換殺人既原因多過係黑手

睇得出早苗老公怕老婆，但最初會同意禁錮個仔就證明佢自己都癲癲地

佢都有問咁樣好咩?

如果總一唔係被欺凌 而係有犯事傾向既話
佢課長身份自保會同意都唔出奇 佢地咁忌有醜聞 家中出左個少年犯升唔到
(都係我估總一本身有問題姐)

被歎凌就要監禁佢 點講得通？
應該係佢個仔有暴力傾向/精神問題
唔困住佢會好大鑊先會咁做
至於點解唔可以俾人知 因為個個未必係佢地親生 可能細個拐帶？

或者本身犯左事

都似 唔敢打電話報警

但最後都去咗醫院喎

你估係香港d醫院隨便可以出賣私隱隨便可以拉人咩

feel到有暴力傾向/精神問題
跟著好似佢講steve jobs都唔比電話d細路 廢事吸收錯誤信息
所以佢過度保護 極端到禁錮 限制佢接收既野諗住可以改變到佢

隨時總一見到老豆老母犯事 等緊比人發現 可以還佢自由

但佢老豆唔似咁極端 話哂都做警察

反而覺得佢做警察先咁避忌 話哂係課長仲要同人爭上位 個底花左好煩
連住係殺人公寓都要叫神谷唔好咁揚 有人死就準備定不在場證據

但係禁錮就係早苗主意啦 課長唔敢出聲姐

南雅和役 (新502住戶)
田中哲司

第一集就好似講翔太個單位出過事
其實座野係咪成日有人出事搬走 有人貪平搬入再出事搬走

小總可能冧過友，唔係駛乜收到咁埋，個老竇係高級警察冇理由被欺凌縮成咁

所以佢打開保冷盒既時候，發現左既時候因為知道佢父母痛腳所以微笑？

睇自己點解說啦總一既background太少 係咪真係比人欺凌都唔知
大概一係本身心理/精神有問題 一係比個有問題既屋企搞到自己都有問題

btw個盒咁樣放個頭 唔臭咩 無保溫 好似有無用真空袋

沙和bb
靚仔毒L二階堂唔理沙和

我老婆

黑島應該殺左佢自己個雙胞胎
後面開始變左第個人+冇傷

沙和既謎團今季無解釋過 幕後黑手暫時呼聲最高
等睇七仔個集留外篇 到時只係飛左第一集S既男友就好笑

我覺得雙胞胎一個s一個m
初頭m果個去抽紙
最尾死左變左s果個開始殺人

二姑媽

我就認為冇雙胞胎
只係虐待佢既人死左
所以性格變返正常

最正見人講係同5樓黑衣人玩SM
沙和有次由5樓落黎 個時赤池家已經無人 5樓得返黑衣人
另外新管理員同黑衣人講有人投訴有女人呻吟？

雖然機會唔大

同埋無人懷疑手傷問題？訓咗係度俾車撞是旦包下就算

玩SM點腦補出黎
如果係都好痴線

腦補到同黑衣人sm先最痴線

又見到你

黑衣似第二啲嘢多啲

前排冇睇劇 忍咗好耐先入嚟
分分鐘黑衣係純粹一個怪人 咩都唔關事

黑衣似做非法野多 不過今季無點講佢
其實佢同轉鎖匙男 it男個d完全係一個迷黎

佢自稱比人欺凌姐 但我覺得似佢欺凌人/諗計害人多

IT 男可以去赤池屋企都怪怪地

玩sm 應該係有集浮田話沙和係m ,見佢成身傷應該好鐘意sm
之前見過有人腦補沙和同浮田玩sm tim..

原田仲會有戲份？

黑衣人最正路咪話佢走私人體器官囉

琴日用一個朝早+下午追哂成套,
再睇倒依篇分析
細節位好勁

呢篇分析反而我覺得有點over咗
如果呢套嘢係走本格路線嘅話
根本唔應該喺番外編搵線索

呢套劇 出現過竹中直人/ 管理員 袴田吉彥/久住 兩個唔同角色
分分鐘真係有個叫西野七瀬 既角色走埋出來

追完十集 個腦MIND FUCK
好似好多料但睇完拉唔埋咁

分析唔一定岩既 有時係過分推理 未必真係關事
番外補充下正傳睇唔到既野姐 影響到主線劇情都唔出奇

今晚做番外！！

期待西野個房門之外，應該會解答到好多疑問

好似仲有10集番外 如果有新住客可能再多d
沙和個間唔知幾時有 如果係黑手隨時第二季尾先有
黑衣男同鎖匙佬都想睇下佢係咩人

話唔定之前已經有殺人遊戲發生過？，今次係第二round？

係都唔出奇 第一集已經講過座公寓因爲出過事所以好平 同埋男主個間上手就好似出過事

佢無交代邊d人住左好耐 話唔定好多間都係有人搬入去 出事搬走 再有新既人搬入去 不停loop

有人話個仔岩岩好14歲所以同少年法有關（可能係殺人）
見到個頭都唔係好驚咁 可能真係有前科

個老母痴線到玩禁室又不惜殺人 雖然條仔自白好似好可憐咁 但都只係一面之辭 可能管理員威脅佢老母果張相都係關於佢個仔 可能佢會有暴力/殺人傾向 一放佢出去就會出事所以先要咁做

尋晚睇完第9 10 集瞓唔著

睇左4集番外
真係無一個精神無問題

除左sora

吾郎好撚慘

得北川係感人既

終於睇晒10集本番
仲差番外
之後就要回復一個禮拜嘅節奏好唔慣呀

mk妹 7仔 護士 好正

我係估早苗因爲爭執，半錯手半顛咗咁殺咗管理人。
之後唔知點算好就問老公，早苗9up之下老公就知咗殺人遊戲。
咁啱醫生係唯一一個講咗出口佢寫咗邊個嘅人，所以早苗兩公婆就諗住借殺人遊戲去掩飾管理人死。(可能係佢地都淆底其他人會懷疑管理人唔係自殺？)

硬係覺得第一個死係咁啱就係醫生講出口個條友呢點好奇怪，唔似係早苗咁啱抽中咁簡單。

銀行仔死就最出奇，因為得田宮同主角兩公婆知佢係乜水。如果有第二個知，一係偷聽，一係裝咗cam。

我偏向係殺人犯係同一條友 (但點解無殺前夫呢？因為cam淨係裝咗係公眾地方？但開會個時都提咗係圭gym識嘅人，要搵到唔難)
(又如果bigboss係你七，點解佢唔先過久住殺咗佢先？)
(定好似醫生個次咁，mon住條友有無殺到，無殺先出黎補鑊？)

而寄恐嚇信嘅可能係第二條友，純粹貪玩

以上兩個/兩組人可能係無參加居民會嘅人，動機都係貪玩

唉仆街無睇規矩，有劇透我錯

無咩既 通常睇完先入黎

管理人比警察定做有病就死而輕生 如果無人威脅下殺多個人黎掩飾反而有點節外生支.....
管理人威脅佢 早苗寫管理人名都合理, 不過要迫下一個交換殺人就要搵野威脅(eg,收埋左總一,唔殺就公開比人知) 咁樣make sense d

殺人既有d已知係有份抽紙條既人 有d就未知 但肯定唔止一個
有人威脅久住殺前夫 理應久住去殺 你所講既殺人犯可能係殺其他人
如果沙和係黑手 點解要殺久住? 佢自身難保(有時黑手反而唔會自己動手)

撞樣明星(未知,比多人圍打打死 大陸妹班人?/浮田叔3個?)
銀行仔(未知,但不是由抽中紙條既人殺)
赤池兩公婆子(未知,但死多老公)
兒嶋(未知)

山際(早苗殺)
餐廳老闆(暫時估係醫生)
前夫(久住殺)

因為可以唔係由抽中紙條既人殺都得
未知個d係同一人做都得
係13個參加者/其他住宅都得

恐嚇信就唔肯定啦 有唔同字跡, 有真係參加者自己威脅下一個

呢個係我問題 第一次開討論post冇寫清楚

雖然睇到呢一樓應該都俾人劇透哂

不過下面如果巴絲有劇透最好深藍細字/四重加密

細字如果打好多字睇死人

根據3年a班個例子 規矩係阻唔到d人劇透 所以我都盡量睇左先入

過左成個星期都唔算劇透啦
最新個集最好就四重加密同藍字

Mk妹好似我Ex，都是Mk妹，有佢嗰啲集數睇到我扯咗

其實我都同意深藍細字好辛苦

的確係
特別係一分析就好大段 有時已經用keypoint

加密就有時傾到好散 逐個禁睇下有咩新情報

特別篇放喺第十集之後播真係太過份

Sad到全集都係睇到眼濕

有d都同意，不過希望個答案係再出奇d
早苗填管理人都make sense
但最大嘅問題係第一個殺人嘅究竟係咩動機呢

我覺得醫生無殺人，佢之後d怕事唔似係殺咗人，不過純粹直覺。所以會覺得有bigboss係後面mon住

另一個問題，如果早苗係俾人威脅要跟rule，係用咩威脅佢？用佢個仔？咁威脅者點知佢有個仔呢？

同埋早苗殺完人，點解要用個頭去威脅醫生？有咩動機 要咁冒險？同埋當初點解要留返個頭？

都係
新一集先加密啦

第一實施者 真係未知

醫生無佢直接砍氣喉 所以都未肯定

早苗一涉及佢個仔就好神經質 要威脅佢唔難
等於久住後期威脅涉及到家人 佢先實行殺前夫 唔係佢咁怕事未必會殺人

留住個頭真係唔理解 嚇完醫生其實已經無用....另外兒嶋個死屍都未搵返

大陸同日本仔d分析都差唔多 似兩人或以上 有人用計 有人動手
沙和獨自跑出 希望唔好咁易比人估中哂啦

應該會交代佢錄個啲影片個到睇到啲咩

吾郎成日做磨心， 之前以為美里係雖然成日俾佢奶奶蝦， 但都應該係心地善良，點知兩個都痴線

美里比起報復呀婆 佢對佢老公報復仲勁換左d水
吾郎同早苗一樣 明知屋企有問題 但自我安慰 結果悲劇了

睇得多呢d覺得現實嘅日本都係咁恐怖
d日劇又有咩搞錯垃圾分類又會俾c9杯
老公份工屎又會俾人杯
便當難食又會俾人笑9

人生如戲 劇有時反映現況姐
我要準時下班都係用黎諷刺日本好多過勞死

日本人=CLS

有無人已經睇左番外

特別篇先岩

邊集？ ep11特別篇？

6 月23 播個集

睇咗

今集真係要準備定紙巾

未 只知出左中字 一陣睇

陣間送飯睇

係咪會同正劇、番外再拆開一條？係番外啲link度搵唔到

人人或者 maplestage都有啊

劇透注意！！！

i feel sad about that

加密得2層....
個劇透注意有等於無

Sorry唔識用 自膠

搵幫手 劇照出左一排啦

諗起嗰個老竇要開繩文時期主題餐廳就笑九咗🤣🤣
隱性痴線佬🤣🤣🤣🤣🤣

為左要睇橫濱流星而追返10集 唔係好頂得順田中圭做年下男啲戲
最尾nana死個幕微笑個樣再加烏蠅 好心寒

又BL

大叔亂入

點解啲人好似唔係幾鍾意睇田中圭既？

隔離日劇post有好多人反田中圭
你可以當係平行世界咁睇

有冇11集中字link

咁佢又真係擺得冇錯既
如果佢擺係前面做你就會覺得翔太好撚煩想飛哂d劇情佢

痴撚線

之前都見過有分析講好多時影佢地兩公婆係302個鏡頭似係偷拍角度影過去

個真兇咁神通廣大
可能真係每個單位都有裝cam都唔出奇

頭10集對女主最大敵意就係尾野 希望唔好係咁簡單啦

一陣反高潮原來唔係住客
係大業主
一直係五樓監視住所有人
所以五樓得兩間屋
其他位係業主用

點解會有呢個symbol？

但係兩間屋係同一邊喎
咁走廊另一邊係乜？

仲未有管理人既房內
管理人第一集已經神通廣大到通知有cctv
之後又送狗牌
但全間大廈得尾野用
太多未解釋

同埋個肥佬警盲撐男主好似立flag 要大家估錯哂

特別篇同番外篇小空個集一樣咁催淚

隔離個癲婆做

我西7唔會殺人 唔好亂屈

大象同長頸鹿呢個選擇都似尾野會講嘅野

西7好正

尾野興趣係搶有女伴既男人
女主死 翔太咪無左搶既理由/無左主人既野搶黎無意思

特別篇既細思極恐 大家可以參考下d補充

記得有集田宮睇完cctv之後，開會個陣望住黑島個表情好怪，之後又話唔幫手，會唔會因為見到孖妹，估到啲野

但佢後尾偷偷同沙和講佢察覺到久住有古怪

btw田宮叔講過有證據 知兇手唔止一人 唔知s2佢會唔會幫返手呢

生瀬叔flag已立

哦...佢2個一伙既

好難記哂咁多既人名

純粹推斷

第二集有個情節係過渡
講緊管理員死左之後好平靜
就係果陣時
鎖匙佬(204,西川)將一封“信”放左一個信箱到
從高度同位置推斷出黎
信箱應該係402室
會唔會鎖匙佬威脅402

同埋第五集
田中圭，木下，404(江藤)同埋鎖匙佬去餐廳問菜奈同早苗究竟有咩殺人game發生緊

木下，404 同埋鎖匙佬走果時
404 講左句“我地被人蒙左鼓裏”
鎖匙佬個反應明顯表現出佢一開始已經知有殺人game存在

好有可能鎖匙佬都係黑幕

把聲肯定係禾七

點解會聽的出？

聽咗七八年

如果唔係就笑死

有無聽過d人還原變聲前？

沙和用尾野語氣黎恐嚇人都幾恐怖下

特別篇提到赤池家門鐘記錄有可能比人刪除過資料，咁啱it男又好似成日去探佢地一家
可能it男覺得赤池美里對個婆婆差，又覺得佢老公冇好好照顧婆婆，所以殺佢兩公婆？

新人留名
呢套真係好好睇，睇哂正劇番外特別篇，好期待反擊篇。
男主女主愛情線鋪左足足九集，原來最後係咁樣操作，哂恩愛原來係有原因。特別篇先再來回顧相識相遇經過，真係喊到收唔到聲
可以做到每集最後有爆點，而且係原創推理劇本，只能夠等套劇做完先知道哂D伏線點收(真係希望兇手動機唔係求求其其)。
依家每個星期好期待睇下一集。不過一星期先出一集，真係好痛苦

有無人記得nana話過年紀大唔寫日記
但點解番外篇登入咗之後有佢寫既電腦日記？
會唔會真係田中圭自己打？

正路咁諗就只係一般男女之間嘅口不對心
唔正路咁諗就可以係兇手迫到菜奈一五一十講晒出嚟之後再作文

it男一直都覺得佢同赤池家有關...
nana送衫佢都係度(可以探婆婆隨時進出?)
婆婆搬佢都係度(收返有關自己既物證都得)

而且入侵電腦 用佢設計既公寓保安app監視佢地等等

番外篇配樂同部份畫面好有90年代愛情日劇feel

唔記得第幾集，想睇吓菜奈ちゃん有冇講大話

再睇返佢第一個po 好心噏

但真係有可能31次表白
幾月幾號都記得咩？

印象中好似係話唔交換日記,唔係唔寫日記

真係nana寫咪可能真係31次告白囉
假設翔太多重人格 d人格有無限可能性 超人記憶力唔出奇

不過用好老套既推理方法...對住nana呢種無咩威脅既女性要用毒殺 好大機會係女性兇手（當然....可以係兇手用逆向思維）

黑島第一集出現嗰個拖住個男人
之後有冇再出現過？
同埋菜奈丟垃圾嗰時見到隻熊仔公仔爛晒爆晒綿花

依個好鬼心寒

嘩屌.....好心寒
咁可能一直都係菜奈探病 最後先......

二來係咪可以推翻埋雙重人格論

咁唔一定....要再心寒

翔太第二人格迫菜奈簡一係殺佢 一係翔太第二人格用翔太身體自殺
菜奈講愛翔太 係同本來個人格講

你重睇一次SP就會見到菜奈係度片度係咁望去佢既左邊
如果真係係醫院度拍既話佢既左邊就係訓咗係度既翔太

9up姐 要再心寒嘛
晚上醫院比人留咁晏咩翔太察覺到其實可以check醫院cctv(雖然佢套野好似度度都無咁)

CCTV又係
個差佬屈鳩翔太話佢漏夜番屋企毒殺菜奈

心諗一CHECK周圍D CAM就知佢有無出過去啦

今時今日check cam都應該可以捉到人....
不過睇呢套就無視啦 管理室有時可以直頭無人連cctv都無

未睇 準備睇

諗緊630睇直播，定第日遊行完睇熟肉

啲日睇都唔係差太遠

其實有無人都覺得尾野個演員好正
樣似蒼井優 演技都唔錯

同埋有個問題
女主同木下交換情報個陣
佢話寫住302張紙係抽清潔員個陣寫的
但係張木下手上個張係無間條
回憶個陣係有間條

黑島自稱被捉既經過就有 係咪真係咁比人捉就唔知

張紙條說不定只係道具組出錯姐

有，好似第十集

頂竟然放落雨劇照 你唔po都唔認得係佢

睇完第11集， 個警察好奸係咁話翔太係兇手

而家先睇返 房門之內 502赤池家知老母咁衰

要睇埋其他先再上黎吹水，怕劇透

法官大人 我屌！

我喺日劇post都放過一次

無意中睇到新一集d官圖 睇圖估故事
大概估計

push

好似無咩人講石崎(一家四口個阿媽,怪獸家長),
番外篇話佢規劃好晒自己同成家嘅人生,係咪真係會寫自己?
同埋次次話報警佢都ban

間屋佢地係買既 報警揚左交換殺人單野影響樓價嘛

佢好似擔心被人告做共犯 多過擔心自己真係會比人殺......唔知第二季佢會唔會比人

終於就快有得睇新一季
希望佢會解得晒第一季留落好多既謎
個主席既神態真係演得好好
又好靚

番外睇到流馬尿
個兇手

想睇多啲木村多江嘅話
可以睇2017年嘅日劇 ブラックリベンジ

有呀

上網睇過佢其他相又冇咁正
唔知係咪因爲呢套劇個造型好岩佢先覺得咁正

[member我覺得似係個仔專登想人發現[/member]

應該好快有人整聰一個阿姨喪摸西七個下巴o既gif

第2季出左未....好頂癮

出左啦

邊度有得睇 or down....之前down開第1季果度未更新

楓林網
fix字幕組呢D都有啦

一路睇仲諗緊今集死邊個

人人已出

因為尾野特性係鐘意搶人地o的野
雖然原田死左但圭仲係愛佢
原則上唔算搶贏左
所以咪對佢仲有興趣

雖然咁講對菜奈唔住，佢死咗後翔太狂爆MODE比起佢啲白痴MODE好好多

之前佢個on9樣真係好撚搏打

但佢真係好心理變態......儲眼淚...雖然可以係假

木下鐘意收集人地垃圾變態姐 唔似兇手
其實一定都人話佢係類似推理/殺人小說作者
而好多殺人方法同成日出現既書一樣 最多暗地裏提供方法/建議

偵探三人組 一個拉左 一個死 左 得返沙和一個無事
如果咁睇 未免太明顯
但佢性格變得太勁 今集直頭主動同總一做frd....

今集睇佢順眼好多 佢唔鳩嗰陣都冇乜嘢

極度同意

佢預告講搵唔到邊個係真兇既 就殺哂全村人 勁有霸氣
嬲既翔太好睇好多

硬係覺得唔會黑化翔太

前面有人post左個日本網友分析 nana個段片係係翔太病床隔離拍既 而且有望向病床
如果係真 咁應該唔係咩夢遊論/多重人格論

翔太宜家單純心急搵真兇

尾野唔應門以為gg了

木下屋企隻歌係赤池家滅門同一隻

有人幫每一個角色都開左一個twitter account 啲內容好攪笑

想快啲啲房門之外 ep10係留學生個個

今集連首插入曲都係佢唱

有玩過應援團一定識呢首歌

黑島在二階堂的沙發上睡了一晚之後，二階堂讓她用空氣清新劑去味一下

乜我7周圍瞓㗎仲係啱啱識㗎𠻹

二階堂毒L mode
唔記得除味可能鋪有2種唔同既氣味 黑島係係有2個人

想太多了

依家番外篇最大暗示係咪

可能純粹七仔真係好撚臭

我懷疑秋元康係想利用七仔個角色俾d幻想毒撚觀眾
又疑似玩開sm(浮田講）又捆綁play 又玩腳 又體味

首歌真係好好聽
真係感受到翔太果種悲傷

好有感情

仲未有番外篇睇

記得剪頭髮嗰個

我......我都想聞呀

一日煲晒咁多集
心情平復唔到,好刺激下
翔太黑化好睇好多

邊到有得睇 第十集既房門之外啊？

未出中字 通常星期四
btw今集係大陸妹 203室 唔知會唔會暗示佢抽到咩人同有無實行呢

早苗問完個仔啲野一秒變臉好正

我的七嬲豬樣好撚正

日劇post循環再貼

香港用唔到hulu

個個位我笑左

又要loop hulu真係好撚煩 好多劇都係用佢出番外 成日睇唔到

一個安博搞掂哂

黑化後更好睇，翔太表情細節好到位
我估翔太最終如復仇成功，可能自殺都未定

復仇完成，之後尾野執雞要左翔太

劇中尾野感覺好似山口紗彌加

琴日喺連燈睇到個呢個po...
啱啱開始睇一睇就停唔到

套劇未上時，我見男女主上綜藝做宣傳，仲心諗：有冇搞拎錯，搵條阿姑拍愛情劇點知有晚無聊開來睇(當時大約已播至第5話，不計番外)...哇！點知一睇不得了！一睇停唔到！我已經好耐冇追劇嘅衝動，對上嗰套，可能已經係Last Friend 了

出左第10集房門之內喇

我睇呢套劇之前唔知原田世知係邊個

我都係
睇完wiki先知佢咁大
佢個樣完全唔似咁老

一半藍
佐藤健呀媽

航大條片仲好笑

仲有竹中直人唔通佢啲戲份未完？

照咁睇

我第一眼見到赤池美里個陣，覺得佢有啲似鮑起靜

佢既死仲係個迷

仲有話劇大叔好似岳華

肥差話行開幾日即係「做野」啦

吓我以為係成日見到佢哋一齊 唔想喺到阻住晒

原來佢係Legal high三木律師

生瀨勝久好多劇都有 連拉打都撈埋

大家有無記曬d角色名
等第二章update時已經開始第二次翻睇 角色劇情順暢咗好多

剛開始睇第一季
我見有番外篇係d 房nunber, 有無需要順序咁睇？

最好跟播放次序

我直頭變左粉
搵返佢啲舊片睇

我都鐘意咗佢

再早幾年有套都係北川寫嘅命運般的戀愛 同齋藤工拍純愛劇

原田知世 先啱

多謝更正

原來佢係歌手

我梨

原田姨同石田姨一樣咁正

可唔可以講講跟邊個房號次序睇

正常網都順次序第一集開始架啦

403
502
304
102
201
101
104
301
402

對住小平好似對翔太一樣溫柔
過場時專登鼓勵佢

正劇一集番外篇一集咁樣接住睇就得

thx

其實我當睇咗22集

番外都20幾分鐘 勁有心機

我都估係有孖生姊妹，一個經常有傷嘅

我都覺總一有問題機會大D

房門之內佢叫個仔拎隻搞笑嘅DVD比佢睇
點知係勁恐怖嘅片 但早苗睇個陣又笑到停唔到

我覺得係總一兇殘冷血>被早苗影響
早苗可能係覺得迎合個仔=愛佢
但心知個仔會傷害到其他人所以鎖起佢

保護總一可能係佢以前搞出事害到人，所以保護佢等佢唔好比其他人話佢／杯葛佢，然後同自己講總一係被欺凌、係受害者

可能睇過"告白"套戲 小學生都可以做d兇殘冷血既野
所以心理有問題真係幾細幾年輕都有

剛好早苗呢d過份溺愛既媽子+佢老公偏袒早苗 成個都係問題家族黎

最後有人禁鐘搞到冇用到清新劑
之後條友走去索
之後又索多次頭 咁肯定係孖生
但會不會太早開估

第二集女主還錢比佢，佢好似唔知咩事咁已經有古怪

黑島一定有D野，我都覺得係有孖生姊妹，但如咁早開估，咁黑島可能只係同部份案件有關，不是最後大boss?始終仲有好多條線未解，同埋部分住客背景都未交待。
既然反撃篇主題係講翔太點復仇，結局應該係直指菜奈被殺的真相（這個同交換殺人遊戲可能未必有關）。我傾向覺得菜奈的死應該係同佢自己的秘密有關。
日本網民有分析菜奈黑島係母女一說，不過都係要睇定D先，依家線索太少

之前話總一出到露台，咁可能佢可以擒出去殺赤池兒嶋？但佢點知要殺咩人？唔通一早同西七做咗frd子

我指爬個條防災梯

係mansion死嘅都係2號房
得池田係街死，因為唔係2號
未死嘅人就係兇手

102係係正門入 未必防災梯

菜奈、浮田、赤池屍體都係有微笑，應該係同一個兇手所為

因為官方IG有係一條post裡po過黑島兩張相
一張笑住一張黑面
所以好多人都估係暗示緊黑島有孖生姊妹或者多重人格

佢數學專業寫program又叻 其實好多證據都指向佢

op最後一個畫面都係笑 唔知嗰個人係生定死 係加害者定被害者姐
不過硬係覺得係尾野可能佢d笑容俾到好大陰影我

菜奈黑島係母女未免想得太多

黑島雙子說用有傷無傷未必準 畢竟傷會好(劇入面時間過成點唔知)同埋傷好好下未必係手腳外露既地方

反而性格變化先令人懷疑 後期好健談有點奇怪
除非好似二階堂個d咁一到有興趣既野就會同你交流

早苗應該只係以笑嚟麻醉自己,減少殺完人嘅恐懼同罪惡感,佢同老公食飯嗰陣講男女主角d嘢都笑得好開心

仲有幾個位好在意，希望嚟緊會解到

1. 第三集菜奈留比翔太嘅兩張memo字跡唔同

有無可能係有人扮？入到302？
定純粹係道具組問題

2. 第8集翔太走去推理502案件

如果佢嘅思路正確，咁食煙嗰個有機會係501佐野豪？第5集佢踎喺垃圾房俾木下話

3. 第2集㩒藤井門鐘嘅人

雖然已經知道係早苗殺山際醫生+放頭入洗衣機，但㩒門鐘個影點睇都似係木下

藤井開門見到無人，但就有塊板擺底咗

手快send咗

菜奈死咗 條線唔知會唔會再解釋
睇呢套劇之後每個shot都好semsitive
希望唔會爛尾

個人意見
1.)好大機會只係staff寫, 威脅信字跡就可能會有機會有關連
2.)佐野豪殺既話直接返自己屋咪得
3.)有機會只係警告佢垃圾唔分類

唔知係咪巧合 尾野門牌後面嘅8隻眼睛係咪預示俾殺死嘅8個目標人物？加埋佢次次送俾翔太嘅禮物對應咗遊戲目標人物嘅死亡方式

其實尾野都無黑島咁神秘 都有可能係個行為古怪有心理問題嘅正面人物 例如預言家

但番外到依家都無黑島 之前黑島身上嘅傷 有SM傾向 佢無清除自己係梳化嘅氣味 數學系 一直跟蹤佢嘅黑衣人……對黑島背後嘅故事充滿好奇
睇新聞12話d劇照 二階堂忍對黑島都好有興趣咁黑島嘅秘密會唔會係呢一集就爆

睇後面てきます字跡好似係一樣 應該冇唔同

1）兩張紙字跡好似喎，唔覺有咩唔同
3）我都係咁諗

啱啱先睇完特別篇 未追post 住

點解每集結尾都可以咁痴線架
一路睇已經好揪心 結尾仲要爆多野
越睇越將個expectation 推得高....而家我對個結尾期望好大
如果到最後爛尾既話 一定好嬲

係
放到最尾播真係又sweet 又心痛

流星version

房號 寫 抽中
101 演員 細川 (劇情交代)

103 銀行 不做垃圾分類的人(真正係洋子)
有三點可以推論出，第一 由第五集起佢已經知黑島有古怪，如果佢講抽到洋子，佢一定會收到威脅信，所以只能作一個殺不到的人，第二 佢第六集講佢無時間理交換殺人專心戲劇，就知如果佢講出張紙寫某人個名，兇手一定會威脅佢繼續遊戲，第三 不讓座的人 織田信長那些殺不到的人都係假的，編劇不會這樣寫)

104 洋子 兒嶋 (第一兒嶋已經有搞過洋子仔女，所以佢有動機，第二佢見304搬走佢非常之不滿，因為佢知道幫左304殺人，可以威脅返304去殺其他人,第三洋子有一集開會驚比人當殺人犯多過自己被殺，如果寫自己加無殺人，咁樣係唔合理)

201 美里 婆婆 (劇情交代)

202 ？ 美里 (用刪除法就知美里張紙得 103 202 502 管理人可以抽中，知道浮田寫美里得202 女主 402, 浮田係美里死後有人可以威脅佢就得返202呢個可能)

203 田中 演員 (劇情交代)

301 302 302 (尾野原本係喜歡搶人男友，佢一直無殺女主係要證明自己魅力，但到第七集佢比男主拒絕，就覺得要殺人，同埋黑島計過個遊戲有人抽中自己個機率係36.7%，個遊戲好大機會唔可以完美loop，咁多個人抽中自己最大可能係301, 同埋佢抽當時望一眼就收)

302 細川 銀行 (劇情交代)
304 兒嶋 白紙 (劇情交代)
402 管理員 醫生 (劇情交代)
403 醫生 田中 (劇情交代)

502 婆婆 ？ (劇情交代，美里唔係寫佢老公，官方youtube有條片係講第一季死個十一個人，如果屬於遊戲內死，佢會有個名寫出嚟，而蛋糕上只有寫美里就代表無人寫佢老公)

管理員 白紙 管理員 (我覺得如果係其他人抽中管理員，無可能咁快就諗好殺人方法同埋貼張紙上公告，成套劇個陰謀係管理員有絕症，自己自殺啟動呢個交換殺人)

樓上好好的總結同分析

不過我偏向覺得管理員係意外死
可能係維修天台時頭暈發作纏住天線飛落街
咁樣解釋到佢閉眼開眼同做咩咁震驚
同埋編劇用意外開展殺人loop我覺得仲恐怖

田宮個分析幾好，之前都無諗過
咁洋子會同邊個講咗佢抽到兒嶋呢？

咁浮田同吾朗點解會死？
我覺得佢地都係紙上有名個故事先完整
既然放過得奶奶，無理由要殺吾朗，
可能美里寫嘅根本就係吾朗？

管理員死個時係咪無着鞋？
我翻睇個時唔多覺有，所以諗緊佢係咪真係天台死
但個隻碟又真係天台先有

我一直都覺得可能係有人利用抽紙仔呢件事去掩飾自己嘅殺人大計喎
即係可能有人本身已經想殺人
咁啱佢又知道有呢個抽紙仔嘅遊戲
就索性將自己嘅殺人做到好似係有人將抽紙仔遊戲實行咁樣

btw 36.7% 係無一個人抽返自己寫嗰張紙嘅概率

（以下純粹寫來過癮）

我睇左一輪網上（日中港台）分析，總結後估誰是大Boss大概可以開個咁既賭盤（Final Boss只計殺第10集死者個位兇手）

西野 1賠2.5
小總 1賠3.5
尾野 1賠4
田中 1賠5
自殺 1賠6
瘦警 1賠7
樓梯佬 ，醫生 1賠8
IT佬 ，DJ，鎖匙佬 1賠9
垃圾婆，演戲佬 1賠12
大陸婆一家，黑社會一家，四口子一家 1賠15
新管理員 1賠20
流星仔 1賠25
肥警 1賠40
老人院阿婆 1賠50
插喉久住 1賠60
坐監夫婦 1賠80
DJ個仔 1賠100
其他人 1賠200
兒鳩（單腳） 1賠1000

木下，

洋子無同人講佢抽到兒嶋，但從劇情推輪佢會殺ge人得兒嶋，佢係一個好有計劃ge人，但又細膽唔會夠膽殺其他人，睇埋第十一集又知無人再死，而家殺人個三條線已經完哂

浮田死係因為佢無繼續遊戲殺婆婆，同埋佢查到邊個係幕後boss，佢有一集話佢寫張紙做左手腳，之後搭lift搵boss，所以之後比boss殺死

吾朗死係劇情需要，從來無一張紙寫佢名就知唔關個遊戲事，兇手入屋殺美里，如果剩係死美里，咁吾朗咪知邊個係兇手，編劇局住寫兩個人死哂婆婆比人蒙頭，從蛋糕只有美里名都解釋到有寫名只係美里

無男主？

有呀，我寫左田中（手快快打左演員名）
我睇過最多係人格分裂論
多過話佢一直呃觀眾
而瘦警話佢次次做屍體第一發現人都有網友講

咁相反即係63.3% 有人中自己 ，咁即係好大機率發生，而我點解覺得女主係301殺 多過幕後boss，係因為佢死個時都比佢揀男主死定女主死，如果佢係違反規則咁就一定係殺佢

重以為死人都殺到人
如果係男主既話我當爛尾

老老實實
如果最後真係翔太人格分裂論或者黑島孖生姐妹論跑出嘅話
我會覺得個結局好爛囉

其實我都好怕爛尾，不過呢套野追睇過程真係幾刺激既

話俾佢揀啫
可能佢揀邊樣 個兇手都係殺佢呢

我覺得呢樣無所謂，最緊要個信息係有人中自己，而302新搬入去，想殺佢ge人得301, 301就係中自己殺女主

浮田只係知邊個抽左佢張紙姐 抽中既唔一定係boss
而且係咪真係有所謂既final boss都未知

由美里個單多左佢老公死 同銀行仔唔知比邊個殺 個交換殺人已經fail左

而且蛋糕牌比邊個收起都未知 男女主 早苗同醫生其中一人？

同埋基於有紙條外既人死 同 有紙條目標比其他人殺
兒嵨個case隨時唔係抽中紙條既人殺 始終肢解係咪真係家家戶戶都好似早苗家咁勁 個個可以做到

無錯唔一定係boss抽中，浮田死ge理由係佢無繼續遊戲同知道得太多

從田宮大叔佢個反應就知太接近真相會好危險，田宮佢扮哂追求戲劇唔干涉遊戲先可以保住條命

浮田叔死我有諗過可以係黑幫尋仇 但死相帶微笑就好大機會關交換殺人事

佢只係剛開始收威脅信 其實未去到久住個種威脅咁勁 假設係殺美里兇手威脅 下步威脅會係咩已經無從判斷 最後會唔會出手都未知

但假設係有人寫佢名 又諗唔到邊個未公開寫咩人人名而又憎佢憎到要寫佢名

田官大叔d cctv拍到咩真係好關健 咩有證據 兇手唔止一人
但係唔講抽到咩人名係明志既決定黎

背景係監獄

其實抽到美里個兇手未必知係浮田寫，劇入邊交代浮田剩係同黑島 女主 早苗講過，跟住佢就收威脅信，女主早苗寫同抽都confirm左，即係得黑島有嫌疑

大哥好正

警察都係

所有證據都指向西七

最後一個反高潮，原來流星先係

嚟緊下一集就懷疑佢，咁樣反而唔係終極boss，就好似木下第一集咁

黑島抽既紙條的確9成唔係信長

但美里家人總覺得同it男有關
一來佢幫住宅設計既保安app 會唔會其實係可以偷聽
二來會探婆婆 好易入屋唔比人懷疑
三來background實在太少 好似木下個d咁 一係唔比你睇屋企係點 一睇就好爆

個人睇法 (從殺人既未必係參加者角度出發)

肥秋點都會推到七仔好關健既 只係唔知忠定奸姐

劇入面起碼有5個迷底未解開，嚟緊會先解開黑島代表唔係終極

唔知係咪劇透，公式twitter 有篇文章講：

點止5個未解開
集集都有好多唔知關唔關事既劇情細節係無解
我mark係紙既都一大埋

再考慮浮田叔寫個張紙去左邊就得返黑島尾野呢兩個可能，要搭lift去，得返202未知 203演員 301未知 302銀行職員 304白紙 402醫生 403田中 502搬走，如果尾野抽中美里，咁尾野寫個張302的人去返黑島到，而家就得呢兩條線咁行

講緊主要迷底at least有5個 管理員死之迷 黑島 殺女主兇手 公寓之前發生過咩 幕後boss，濕星個d就算

"302的人"似真係垃圾委員投票紙多啵

有時未解時可能係濕星野 解左可能係關健

處理垃圾個時當抽中302時係寫手塚家，呢個講法係女主呃木下先咁講

咁你講下有咩係你mark左覺得好關鍵

擺明個一下女主知木下不在場，想大返木下轉頭

投女主有3票
咁當然寫"302的人"係第一次見 唔清楚貴姓 定真係殺人game就未知啦

早前打過哂出黎 唔想再打了
但係d濕星野可以歸納去你個5大之謎都得既

我就覺得係遊戲入面，你就覺得似真係垃圾委員會投票，過幾集就知邊個啱

比賽咩
咁翔太算唔算302的人

覺得啲紙無深究嘅價值
寫嗰個可以講大話
抽嗰個又可以講大話
一張寫咗人名嘅紙要銷毀同偽造都好容易
根本無法查證

真兇只要殺咗人之後再貼咗寫咗死者個名嘅紙出嚟
就可以嫁禍俾有份玩抽紙仔嘅人
何樂而不為

睇偵探劇緊係想睇下自己判斷得啱唔啱

其實木下間房有好多料，聽晚嗰集佢分分鐘變成破案關鍵

睇到第7集，有啲諗唔明，
威脅浮田同久住係同一個人，
威脅久住殺個目標可以令條殺人鏈繼續落去，
但浮田抽到係502婆婆，係人都知係美里寫既，
但美里都死咗，即係就算浮田殺咗婆婆，
呢部份條殺人鏈都會斷咗，
個威脅既人純粹想拖哂每個人落水咁簡單？

遊戲規則係咁，每條線都有最尾果個，如果個個都唔殺，對其他人唔公平，暫時係白紙同無特定人物先會斷

另外，浮田已經知其中一個boss都係死因

但現階段有潛在殺浮田既人既資料係矛盾，
202同301都係女士，
而殺浮田個現場疑凶似係個男士，
除非後尾交代佢哋隻腳有咁大/腳印係FAKE。

同埋，想問點解咁確定演員係203其中3個殺?
純粹係因為成棟大廈除咗201就得203有咁多人?

浮田既死真係奇怪既....
私下搵抽到自己紙條既就要死？咁偵探小組咪都犯哂規？菜奈同久住都有聯繫討論對策啦

另外 佢唔肯殺佢既目標就要比人（admin）殺？
醫生都收左好耐警告信同工作地方比人hack左電腦先出手，久住都係一直唔想殺直到危害到家人先被迫出手...

演員個個我諗純粹住戶入面 有三人行事既選擇唔多
假設浮田叔三個個日真係只係去偷野賣 咁大陸妹個班人嫌疑就大了
同埋大陸妹男友睇到個名既反應似係演員名 佢話：呢個咪我之前提過既......（我估係電視見過既人）

你有冇睇番外篇，浮田有講有個方法係女人可以吊死男人，佢搵左佢同房個後生女吊起個男朋友係得，所以個腳印係浮田ga

得203人數同身形吻合，201番外篇講過佢地職業係偷生果，同埋浮田講唔比條女犯法

屎忽痕做咗個假設係跟足game rule
我自己覺得咁樣嘅話個故事會完整啲，所以睇吓有冇可能
我始終覺得奶奶有名但係死唔去好奇怪，點解浮田會早過奶奶死？
如果boss係跟rule，咁佢殺咗美里就應該幫手殺埋奶奶
洋子爆響口又死唔去又好奇怪
明明之前都無啲人一爆響口就會死

但係呢個推斷都係好有bug
洋子講大話可以話佢驚俾人殺，講定自己個名無死。
但浮田點解要講大話呢，佢照講兒嶋都ok
可能要再edit吓個chart

睇完你個表我有part有個諗法
502 美里一開始寫佢老公吾朗
之後佢自己抽到自己寫嗰張吾朗
啫係寫吾朗再抽吾朗
而婆婆個名一直都唔存在、無人寫
因為好似係浮田推出嚟(?
一直都無實際證據證明係婆婆
而且美里寫老公原因都推得出
因為佢睇住自己俾婆婆恰都唔幫
最後佢殺完老公之後死有兩個可能
1.自殺
原因：同老公攬炒(?
>>>西七放蛋糕牌 推遊戲
2.他殺(高機率西七殺
原因：佢抽到浮田張美里同知浮田寫美里
仲有嗰晚唔係屬於發現屍體嗰四個人
>>>西七殺+放蛋糕牌

基本上可以肯定第二條殺人線係西七開
仲有個蛋糕牌唔見咗好大機率關401木下事
因為佢係鍾意收料 可能偷偷入去攞走咗(?
原因：兇手擺蛋糕牌係想俾下一個人知 正常係諗住俾全部人知 唔會擺完又攞走
除非：
兇手透過女主同會長把口可以傳遞俾寫美里嘅浮田知 但係前提係要兇手知邊個寫美里 所以呢度西七機率都好大

仲有我記得警察查到502入面有邊啲人指紋
但係我唔記得實則係邊幾樓嘅人
如果有401嘅話我推斷嘅嘢未必錯

但呢個推論個大前提係浮田喺第4集講咗大話，
浮田講佢抽到係幸子，
後尾好似無講佢講咗大話/點解講大話來fake人。

美里寫吾朗抽返吾朗呢個推論喺現階段都係有BUG，
現場環境警察發現唔到兇器，
代表應該兇手拎走咗把刀，
自殺就可以排除，
如果他殺，兇手點知美里寫同抽都係吾朗，
另外，點解要殺埋美里而唔殺幸子 (浮田喺美里死咗先交代佢寫既係美里)

講真我有好多細節唔記得
睇緊番外篇 準備重睇返啲細節

唔想解迷了
屌佢老母點解噴血死都唔講 估閪

呢套劇會唔會最後就好似D戇鳩仔出iq題問答案係咩? 無論答案係幾合攞輯都係錯, 最後答案係守門員之類

木下回收蛋糕牌既可能都幾細下....在場既人有4個人(+婆婆在場)
發現屍體既時候寫美里名既蛋糕牌仲係度 警察到場拍照就唔見左
係警察到前木下可以係佢4個人面前入案發現場回收蛋糕牌咩
同埋蛋糕牌應該keep唔到耐

如果真係沙和做 邊個幫沙和回收蛋糕牌 在場既4+1個人定神谷?

另外 殺人個時換左蛋糕牌(由英文hbday 美里換成只有美里名)
再收返係咩意味呢

應該早苗回收個牌，佢唔想警察知交換殺人

似係
我都覺似翔太外個3個有份既人抽起左 唔想比警察知交換殺人住

早苗係叫男女主一齊去案發現場 醫生就一早門觀察
nana就係開會好強調蛋糕牌係名而唔係寫hbday好奇怪

睇咗第一季兩集忍唔住跳船 啲節奏慢到hihi

之後就集集精采

無錯 同一兩集一件案個d劇有d唔同
呢套同3a班都係燒腦既 仲要玩2季

話說有無人知片頭紅圈係做咩
啱啱發覺第10集片頭402早苗個紅圈無咗

但其實就算有美里個名，正常都唔會諗到交換殺人，
個蛋糕係慶祝美里生日，蛋糕上有佢名都好正常

紅圈代表果個人仲有秘密，田宮 黑島 501 管理員好明顯仲有秘密，早苗個秘密爆左無紅圈

正常應該係寫happy birthday美里 但最後換左全名既牌
係有份參加既人黎講 先入為主覺得全名蛋糕牌同交換殺人有關都未定

雖然如果名牌無回收到 d警察應該唔會咁醒察覺到同去蛋糕鋪查

我覺得肯定有深層意思 唔只有秘密咁簡單
淨係尾野同木下俾我嘅感覺收埋嘅秘密仲多
而且男女主都有紅圈 真係睇唔透

係呀... 近排啲日劇我覺得昨日的美食仲好睇
日劇so far覺得比較劇情緊湊既神劇都係半澤直樹 近年啲日劇好似拍輕鬆小品好睇啲

嗚呀 唔知係生肉劇透撳左入去

唔記得打生肉 疏

我自己手快快姐

我ge秘密講緊係一個迷，田宮有個鏡頭講過佢被迫退休係有特殊原因，呢個遲早會一條線講佢個經歷，導致點解而家變到咁

黑島好明顯又係另一條線

501第十一集係比人威脅去殺人，佢屋企養左隻咩動物應該都會交代

管理員唔使講又一定有個陰謀

唔關事，警察應該去查邊個買個蛋糕，
之後先發現個蛋糕應該仲有個牌但現場無咗

今集

屌我都中伏...
完全冇諗過有生肉劇透呢回事

你岩 得神谷懷疑蛋糕牌消失左

今期留外篇係401木下

其實好懷疑呢條友係咪真死

一直唔明點解佢第一集開頭要講一堆關於捉殺人犯嘅野

照計應該係警察講先岩

但佢用直人呢個身分講？？？？

睇埋腳趾論，係咪代表呢套戲有「直人」同「管理員」兩個相似嘅人？

管理員條線一定未完，佢有個內應幫佢實行個計劃

會唔會似死亡筆記 夜神月咁

自己死左

但留低個plan比人跟

我反而覺得已經完左
好可能佢既死只係意外

我反而覺得佢條線未完

但係佢真係死咗,上面會有佢出現應該係回憶鏡頭
同埋我自己覺得佢既死唔係意外,因為佢俾人吊住果陣係昏迷/訓緊

管理員同西村 尾野既關係唔知係咪會s2補返 所以先仲有戲份
尾野係管理員門牌後面畫既眼好似係有故仔 類似取代別人咁上下

跌落黎個陣嚇暈左

我覺得係咁
同埋佢應該會有集房門之內

意外既機率好低
要剛好上天台維修天線 >突然發病 >剛好天線繞住佢個身 >再先吊係半空
>比男女主見到 >一醒就掉落街

有可能架
相反有人要殺佢都唔會用電線吊住佢啦
男女主救到佢點算？

西村都係屋內情況同平時日常交代得好少 只記得成日fing鎖匙

今集有少少

上集都有d 係s1好少
成日造個氣氛好可疑

如果個編劇寫個結局係管理員意外跌死引發咁多人死ge交換殺人案，一定比人鬧爆呢一套劇係爛劇

點解？
咁第二單開始就係背後有人威逼人殺人啦

有人估管理員有雙胞胎，如果個結局真係咁，實比觀眾diu

基本上套劇用雙胞胎、精神分裂呢啲慣用元素都預俾人屌

作為啟動成件事原來係只係咁啱意外，你諗下d觀眾點接受
要個一日咁啱住戶玩交換遊戲，又咁啱意外啟動個遊戲，仲要有人抽中管理員有意無意貼出公告板

一要咁啱自己撓到咁

對我黎講仲易接受過雙胞胎
好多殺人劇都係意外開始架啦

不過呢樣見人見志
唔拗啦

如果睇完廿集主線再加咁多集番外，前後睇左5個月，最後管理員死個迷底係意外，我真係dklm

有人當game信以為 真走去實行殺人/借game黎殺人自己想殺既人
為人人都有責任而抽人落水 而一連串連鎖案件 我係接受到既

人性就係咁互相猜忌 同要衰齊齊衰

如果佢真係有幕後黑手 唔該鋪好d

真係希望唔好爛尾

其實肥秋既劇爛尾機會好大

係咪未有得睇第二季第二集

未,依家先播完幾粒鐘,等聽日啦

雖然我未睇

中字通常播放日 第二日中午後
番外篇通常星期四

第二季係咪即係做到入左木下屋企果集係第一集？

無錯

出左字幕版第二集

第二季頭2集都無人死，仲要無人收到威脅信，睇嚟三條殺人線都已經行完(即係田宮 洋子 黑島 尾野 抽中ge人都死左)

剛追完10集加特別編
有無巴打記得麒麟同象係咪特別編之前出現過, 我聽到長頸鹿個陣第一下個腦諗到有張小朋友畫嘅畫係有長頸鹿
定係我睇到個腦壞咗自己腦補咗, 因為上網好似唔見有講

唔使諗得咁複雜，日本長頸鹿大象係洗手間代表男女廁，係兇手比女主揀殺邊個

最新個集要劇透既話加四重密
或者藍色細字啦⋯⋯

無人死唔算劇透，後面個句係我推論

請問邊個網更新得最快

fix字幕俠，尋晚2am就已經出左

唔該巴打

點解竹中直人做管理員嗰時佢要一齊開居民大會
但換咗新嗰個就唔使嘅？

我覺得算喎⋯⋯

佢八掛？唔知

無人死即係無特別野發生，我覺得唔算wo
同埋我見你尋晚都睇左第二集，應該無影響你

唔同你拗啦

係無影響我
但會影響其他人丫麻

冇人死已經係劇情之一
好多緊張位知道冇人死就變左唔緊張

不嬲講最新一集劇情都要加密或者深藍細字
唔係嘥好多時間啫

話說之前醫生比人錄音send恐嚇片個陣有個位bug bug地 條片好似有講過啲類似話唔跟rule嘅話就將條包住頭嘅毛巾交去警局砌佢生豬肉 其實醫生只要將條片公開 就已經甩到身？

每集D信息量都好撚多

佢地個個都信晒菜奈話無動機差佬唔會查你

成棟野又係得醫生同佢有關係所以唔報警呱

佢驚唆擺殺人罪？

呢個位又係幾好笑成班信到十足十 住係隔離鄰舍 棟樓又係咁死人 點會get唔到關班居民事

都有可能 佢個排精神錯亂

但佢真係殺咗人麻，所以身有屎唔敢輕舉妄動

有冇人提過浮田可能俾自己契女/男友所殺？
因為房門之內講過個防身術，話可以搬起重過自己既人
跟住廁所旁邊既腳印係浮田被搬起時掙扎留低
而且又係勒死
但就得佢契女同男友知（劇情中，當然唔排除現實都大把人識）

動機呢？

反擊篇第二集

暫時最易估嗰兩個都開估咗
今集Keep住俾線索 越來越精彩

我係咪可以俾啲掌聲自己

講下睇完12集嘅諗法

犀利
好少人遁你呢個方向諗

貼今集黑島塊白板

引用錯

照佢推我覺得佐野豪有機會係目擊者

都有咁既機會
佢特別篇個電話 同 屋企既籠 將佢係從事非法工作既機會提升左好多 如走私動物/販賣瀕臨絕種動物呢d高風險高回報既野

赤池事件 佢撞到新管理員又刻意收埋手既傷 想人聯想係佢做 但可能只係比動物咬傷

唯一係怕好似有人指出 醫生同大陸妹等lift既時候 由5樓落黎 出黎既係黑島 所以有人話佢2個有關

但我認為5樓落係劇情需要 比時間醫生同大陸妹對待同比佢男友打.....話唔定lift係最高層standby/高管理員剛剛上去 再遇豪仔

9up得太多 sor

睇完s2 ep2了
too many bullshit 慎入

你講5樓果度，部𨋢喺5樓開始落，停左喺2樓，2樓再落，出黎得黑島一人。即係有人喺5樓落左去2樓冇出到黎。果陣502應該冇人。。。可疑嘅得返佐野豪。202室嘅電費咁貴，但係豪就成日將箱冰運上5樓，真係好奇怪。黑島又唔係好介意俾人入202，咁好可能佢俾豪偷佢電。黑島。。無論佢係咪雙胞胎，佢身邊有人死左哩點係肯定，咁黑島照計幫豪交緊電費，豪亦好可能有份幫返黑島收屍（順便賣多幾舊器官），田宮監察到嘅片段應該同黑島/豪搬野有關。田宮喺最新哩集提過自己唔可坦白，估計佢抽中左黑島寫嘅人，更奇怪嘅係黑島有提過自己發現田宮監視，而田宮亦發現左黑島嘅秘密。。。田宮見到黑島除左之外仲同佢有傾計，提埋佢邊個可疑。。。咁反映左真實嘅黑島有黑歷史但係本身並唔黑暗。究竟黑島有乜野秘密？真係

佐野唔搭lift 可能新管理人咁岩搭上5樓入502呢
202電費貴真係唔知咩事 正常交錢會察覺

賣器官應該唔會好似nana質問完 佢倒左出黎 販賣器官應該唔會咁唔衛生
同埋籠子解釋唔到 除非係禁固活人

電費貴係咪因為cctv長期偷睇人地屋企

可能黑島係間房收埋咗D野

個護士好正

係既話都幾大膽 成日放人入屋
btw

我覺得過電俾501機會最大，成棟公寓明顯用電量高嘅得佐野豪；黑島好似冇擔心過有人睇佢202室，如果佢自己真係用緊咁多電，佢會唔驚男主發現？

真係好想知到底知正義撚d cam錄到d咩

係尾野真係好奇怪 不過佢襯衫好靚

但係假設係做唔見得光既野 我係沙和我唔會將有可能成為證據既電費單隨便掉

不如話黑島喺屋企掘bitcoin算啦

另一方面睇 佢好好戲

佢嗰集房門之內真係做得好精彩

真 佢對翔太咁即刻合理哂

同埋s1佢送比翔太既野都好似暗示殺人方法 唔知巧恰定點

我喺#866提過下

強國人推理

唔知做咩sd左幾次 唔洗理

樓上發生咩事

啱啱先睇返房門之內..
好好睇

btw 幾時先可以唔使再四層加密

其實後尾講既有d已經唔係最新一集

可能佢係本書作者 之前鏡頭成日出現既作家名

青川?
似

尾野做有機食品既工作

岩岩睇完人地d細思極恐

矣已大我 矣已大我~

呢套野好鬼正
女主死左 男主會唔會同個靚女一上齊

邊個先

今集訊息量好高要d時間消化

我覺得集集都係
睇返人地睇完成集整理出黎既細節

睇完好燒腦
睇下d輕鬆小品先

每次完LIVE就會持續兩日推理同睇細思極恐

睇完細思極恐仲要諗下合唔合理
有d日本文化野就唯有信佢地d科普

啱啱睇完第12集，尾野真係好恐怖，上一句講對唔住，下一秒即變臉 (但我覺得佢唔係殺手）

次次呢懸疑案個兇手都係好正常

幾時可以整返套奈緒vs木村多江嘅不倫劇

下雨天咪有晒佢兩個

呢兩個無不倫嘛

尾野大戰茄子田夫婦 正

爆post準備

矣已大我 矣已大我~

點解日本仔叫尾野做小野

成套野當佢有20~21話
成幢樓計埋18個單位
扣除303空置單位 (或者減埋302，基本上兩個星期前個特別篇就可以當302咁講)
=16
咁淨返果幾話會唔會有番外篇呢
定係會講埋幢樓以外既人物??
楽しみ

單位可能會重複
304同502有新住戶

兩個姓氏發音相同

用人人睇開 係咪係香港app store下左架？

套野好好睇，每星期最期待呢套，但身邊冇人睇，介紹比人睇d人話第一集唔知做咩

呢套真係要捱過頭兩集先得

因為田中圭先捱到而家

最近煲依套 睇晒上半
好擔心會爛尾 好似挖得太多坑

1 .今集係咁做鳩7仔，即係佢已經可以排除
2 . 翔太代我哋講 ： 對唔住，懷疑咗妳兩次！(即係肥秋笑鳩緊我哋)
3 . 翔太吊尾野咽度有一刻黑化，仲話會掟人落街(管理員之死？)
4 . 今集竟然仲有新角色出場: 煲呔唱K阿伯、黑衫佬件Lolita妹、健身護士、下集田中哲司
5 . 小總可疑度up
6 . 邊個走廊偷睇尾野？ 餐廳佬同邊個講電話？點解個老公掃結他chord老婆會話佢係Boss？

原來番外篇咁撚正

6. 老婆已經痴撚咗線 冇理過佢

好似係
喺大陸appstore再down過

1. 真係要睇定啲先，二階堂仲係咁索佢浸味
6. 西村感覺只係個識做生意嘅老闆，珍奶唔好賣就轉開主題餐廳

你講嘅健身護士唔係新角色

唱K果個唔係赤池老公咩？

係

係咪要開定2

好好睇

即係阿婆個仔？ Sor！柒咗😅😅

浮田個殺人方法女人都做到 即係暗示埋身為細路嘅小總都得
加埋個ai有寫到犯人有機會係中學生 結論係小總幾有可疑

佢係差館出面個樣同埋番外真係可疑到痴線

btw 今日係咪唔使再四重加密啦

阿落開左2

[日劇][含劇透] 輪到你了 (あなたの番です) 討論區 (2)

睇落似本身就有暴力前科

但係佢一路鎖住點出黎